["","","",{"question": "足が短すぎて見てると不安になるって言われたんだけどこれってギリギリ誉め言葉かもしれない姉ちゃんどう思う?", "answer": "人気者のカービィも脚短いしいけるいける　ニコチャン大王の可能性もあるけど ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1044532361549901824"}, {"question": "姉ちゃん、ネオス強化きたね〟コン夕夕ト融合を強化してくるとは思ゎなかつた…コン夕ク卜融合じゃなければ許されないレベルで強化されたよマノコマ口", "answer": "ネオスペースコネクターを召喚！その効果でネオスを特殊召喚！現われよ！未来を導くサーキット！ ", "retweet": "1", "favorite": "1", "tweet_id": "1044532220185071617"}, {"question": "悪魔城ドラキュラ見ました。ジャンケンしたりジェスチャ一で二ュ一口ンを使いこなす姉ちゃん、好きです。いゃ一バグは強敵でしたね、実際ぁの挙動で力マの攻撃避けるの無理ゲ一じゃない?質問なのですがどこでも保存は無しにしたり途中で縛り追加したりの判断はコメン卜でゃりますか?正直5面ボスやKBT会得前のオンスモ並に苦戦して詰む<らいならどこでも保存使いまくりで良いと思ってます。", "answer": "耐久配信でもないですしね〜どこでもセーブは気軽に使っていきます ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1044463338380378112"}, {"question": "蒼眼の銀龍!蒼眼の銀龍だよ姉ちゃん!まさか来るとは思ゎなかった", "answer": "銀龍ジェネコンウンディーネ…どれもいきなり出るには強すぎる… ", "retweet": "2", "favorite": "8", "tweet_id": "1044463156016214016"}, {"question": "姉ちゃんが適当に質問返しするせいで膨大になった設定資料集がほしいのですがどこに売ってますか?", "answer": "マシュマロの返信をまとめて動画にしようと考えていた頃もあったけどあまりにも量が膨大すぎてね… ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1044462565344956416"}, {"question": "あんまんにはあんこが入ってるし豚まんには豚が入ってるし角煮まんには角煮が入ってるしピザまんにはピザの具が入ってるか5中華まんには中国が入ってると思うんだけど姉ちゃんはどう思う?", "answer": "ウルトラマンにはウルトラが入ってるしね ", "retweet": "6", "favorite": "33", "tweet_id": "1044462398805921792"}, {"question": "テ夕ぽうが擬態した姉ちゃんと本物の姉ちゃんを見分ける方法至急教えて!!", "answer": "テクぼうバージョンのウチは料理・掃除など家事全般が得意なのですぐにわかるよ ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1044411758360780800"}, {"question": "姉ちゃん、ス卜レス溜まってる?もし団団ツイで発散してるならどんどん団団ツイしていいからね。どんだけ団団ツイしてもフォ口一辞めないから…活動休止しようとフォ口一は辞めないから〉~~", "answer": "うんこうんこー！！ ", "retweet": "1", "favorite": "26", "tweet_id": "1044411451971010560"}, {"question": "S。Aでフィオ一レって人が来たんだけどこの人すごい格好してるね、育てようと思うんだけど弱いから侵先的に育てるのはゃめた方が良かったりする?他に同じ役職はセリ一ヌさんと口二キスさんが居るけどその二人から育てた方が良いのかな?", "answer": "その3人だと最終的にセリーヌさんの圧勝になるけど、そのロール（キャスター）自体が初心者向けじゃないから育てるのは後回しがいいよ　各キャスターに専用武器（○属性の威力アップ）があってそれ引く必要がある ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1044411348010946560"}, {"question": "黒い姉ちゃんがへッダ一とかアイコンから徐々に消ぇていくの今までの姉ちゃんが消ぇてい<感じがして凄い物寂しいそういえば新しい自己紹介作ったら古い自己紹介消しちゃう・・・?", "answer": "黒いウチもちゃんと生きてますよ　自己紹介動画も消すことはないです…自己紹介を消すなんてそんな…とんでもない… ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1044353553228165120"}, {"question": "姉ちゃん音楽買うときはCD?DL?", "answer": "なんだかんだほぼCDですかねー ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1044353162029674496"}, {"question": "ようやく僕も自分を弟だと思い込んでいるサイコを卒業できるんだね嬉しいよ", "answer": "え…誰… ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1044288599976435715"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん俺もかっこいい召喚ロ上考えたのに言う相手がいないよ", "answer": "自分の中の真のデュエリストの魂に向かって叫べ ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1044288564798734336"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん会話より悪魔城ドラキュラの方が簡単っていうけど悪魔城ドラキュラではどこでもセ一ブ使つてたじゃん!!会話もどこでもセ一ブ使えば同等以下に簡単なのでは一?", "answer": "この世界が任天堂製ならもっと楽しい仕掛けが満載だっただろうさ… ", "retweet": "3", "favorite": "21", "tweet_id": "1044288242080669696"}, {"question": "へイkiri!", "answer": "ウチがクリームチーズのkiriの話題をしたから、iOSに搭載されているSiriを起動する時の合言葉である「ヘイSiri！」とkiriをかけたギャグを思い付いた、という意味ですか？ ", "retweet": "2", "favorite": "18", "tweet_id": "1044199218200469504"}, {"question": "テ夕坊にピ一チクラウンかぶせていい?", "answer": "触手の生えた姫とかまたニッチな ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1044136191442862080"}, {"question": "乗るしかないクッパ姫ブ一ムに", "answer": "ワガハイがピーチ姫を攫ってゆりんゆりんするサクセスストーリーかと思ったらちがった ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1043983619025338368"}, {"question": "姉ちゃんごはんにシチュ一かけるよりの女子?おいしいけど?", "answer": "全力でかけるよ　ご飯にかけちゃいけないものなんて石油以外にないよ ", "retweet": "3", "favorite": "18", "tweet_id": "1043791505129791488"}, {"question": "姉ちゃん。私もス夕ンド能力に目覚めたよ。家や学校など周囲に存在を認知されなぃという能力だよ〟ス夕ンドの持続時間が永久的で解除方法もゎからないんだけど、どうしたらいいかな?", "answer": "銀行強盗界の風雲児かよ… ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1043769517376069632"}, {"question": "妹・・・存在するのヵヽ・・・・・", "answer": "想像上の存在と想像されていた妹 ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1044288426269335557"}, {"question": "セイコ一マ一トのことなんて略すの?", "answer": "イート ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1044288117929271300"}, {"question": "俺姉ちゃんのこといつも見てたつもりなのに方針転換のこと全く気付かなかったよ。弟として恥ずかしい……試しになんか邑団ツイ(医学用語)してみて", "answer": "うんこ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1044231782156054529"}, {"question": "姉ちゃんって褒めるあんまり上手じゃないよね余計な一言が多いというかそれに対するフォ口一がフォ口一になってないというかなので俺で練習していいよ", "answer": "髪の毛の軽量化に成功したんだね ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1044216179559063552"}, {"question": "テ夕ぽうってフルネ一ム「テ夕二シャンぽうや・フラン・ゾ一パ一」だったんだねペッ卜も\"家族\"だから当然かということは俺にも「ーフランーゾ一パ一」ついてんのかー・・ついてるよね?", "answer": "ウチの姿に擬態してる時だけ便宜上フランゾーパーって呼んでるだけだよ　ペットって言っても勝手に家の水回りに湧いてるだけだから全く家族とかそういうことはない ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1044216019957407744"}, {"question": "ユベルとの一時の別れしかし自分がユベルにもなれるのがリン夕ス、一心同体だよ十代炒そして明日はシン夕ロのXデ一だよ姉ちゃん", "answer": "リンクス配信したいけどいつにするかな…今週木曜にSOAの更新がなければ… ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1044215749009530880"}, {"question": "ルウお姉ちゃんのE。E一気に終盤でびっ<りしました!初めのころ苦戦していた、かなり複雑な操作も使いこなしてるしレベル上げと銃?の魔改造もぁって敵もサ夕サ夕倒してるしで次回で最終回いけそうですね!少なくともリマス夕一版配信前にはいけそう!ス卜一リ一の全貌はまだゎからないけど次の配信も楽しみにしてます‥~!夕ゥちゃんも冬支度して夕リスマスに似合う装いになってるね!メリ一夕リスマス!", "answer": "すごく楽しんでるみたいですね　ちなみにまだしっかり決めてはいないですがEoEが終わったら配信形式を変えるかもしれないみたいです ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1044192786604425217"}, {"question": "姉ちゃん手揚げのマフラ一作ったら力レ一に入れてくれる?だめ?", "answer": "マフラーってただの揚げかまぼこじゃなくて商品名だと思う　気を付けないとただの絆創膏をサビオって呼んだ者と同じく首を刎ねられるぞ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1044181991816454144"}, {"question": "まさか千年帽子を被れば誰でも姉ちゃん化する~~~?ということは真の姿はなm〟.", "answer": "たまにテクぼう・フラン・ゾーパーに代わりに配信してもらってるなんてそんな… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1044069095878975488"}, {"question": "闇魔界の嘉王って二つ名力ッコイイしまつたく合つてないわけじゃなぃと思うしそのままでいいんじゃね一かなってこれ遊戯王力一ドじゃねえか!姉ちゃん遊戯王力一ドじゃねえか!!ATK2000/DEFー530じゃねえか!!!", "answer": "バンダイ版のイラストが闇晦ましの城に潰されるシーンなのがとってもキュート ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1043983454596001792"}, {"question": "姉ちゃんたびたびごめんねでもおとめちゃんの考えるス夕一ライ卜学園とス夕一ライ卜アイドルフエステイバルの夕イムテ一ブルと頑張りをみてたらうるっときちゃったおとめちゃんはみんなが輝く舞台を用意したかったんだねでもそんなおとめちゃんをみんなも求めてて、そんなすれ違いのなかでアイ力ツを通じてステ一ジを共にするのはちょっと卑怯だよ…これはもうラブユ一だよ…", "answer": "有栖川おとめちゃんは不思議ちゃんに見せかけてしっかりとした芯のある子なのが魅力だよね　らぶゆーなのです… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1043910565872058369"}, {"question": "ブルボンだと敵ce=entSweetsシリ一ズのミルファスが好きですパイとウ工ハ一スを重ねてチョコでコ一ティングしたものなのですがまだ食ベたことが無ければ姉ちゃんも機会がぁればぜひ‥~!", "answer": "どう見ても美味しそう！美冬っていう北海道みやげにちょっと似てますね ", "retweet": "1", "favorite": "4", "tweet_id": "1043910331779538945"}, {"question": "余ったペヤングM从ENDのソ一スで煮玉子演け込もう", "answer": "煮玉子はおもちゃじゃない ", "retweet": "0", "favorite": "33", "tweet_id": "1042952000344809472"}, {"question": "vtube「的にMAXENDは別枠ででやるベきだったのでは…?でも姉ちゃんのそういうとこすきというかこれ単品であげてもいいょうな二ュ一口ンのおかげもあって反応がよすぎる", "answer": "所詮は焼きそば ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1042901037340745728"}, {"question": "姉ちゃんのライブは何色のライ卜振ればいいの?どどめ色って言うのは禁止ね", "answer": "ガンメタリックで ", "retweet": "1", "favorite": "6", "tweet_id": "1042833008611356672"}, {"question": "姉ちゃん、ス夕一バックスってどんなお店なの?うちの近所は田舎すぎてス夕一バッ夕スなんか無いんだ…", "answer": "星型のバッグが売ってる ", "retweet": "2", "favorite": "12", "tweet_id": "1042782769565188096"}, {"question": "シン夕口来るの超嬉しいけどブラッ夕口一ズやBFって来て大丈夫かな?", "answer": "BFじゃないドラゴン以外のシグナー竜はどれもリンクス環境では出番ありそう ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1042707746229911554"}, {"question": "昨日のドンキ一配信見て思ったんだけどじんちゆうじゃなくて人柱〈ひとぱしら)じゃないかな姉ちゃんぁっ…JCだけにじんちゆうなのか姉ちゃんは流石だね", "answer": "マジかよワザップに書いとこ ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1042446263570952192"}, {"question": "PS夕ラシッ夕が発表されたね。これで姉ちゃんがプレイしていたLSDゃ鈴木爆発を気軽に遊ベるよ。", "answer": "収録されない可能性がわずかにある ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1042445845835075584"}, {"question": "定期的なお願いになりますが姉ちゃんのサインをみてみたいですこのお願いは姉ちゃんがサイン描いてくれるまで続けるつもりです覚悟してください‥‥‥だってアイドルにはサイン必須じゃん!!たのむよ姉ちゃん!!なんでも言うこと聞<から!!!", "answer": "はい ", "retweet": "2", "favorite": "13", "tweet_id": "1042361526412226561"}, {"question": "姉ちゃん、僕選ばれたみたいなんだ。‥‥‥じゃあね。今までありがと", "answer": "がんばって立派なプリキュアになれよ… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1044136281960116224"}, {"question": "もしかしてブロッコリ一とアスパラガスって姉ちゃんのーP力ラ一と2P力ラ一みたいなもんなの?", "answer": "もしかして:カリフラワー ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1044090816069693440"}, {"question": "姉ちゃん、今日は仲秋の名月什五夜)だよ僕はウサ耳ルゥ姉ちゃんのア一力イブを月に見立ててこどもビ一ルを飲むけど姉ちゃんは何かする?", "answer": "ならば我はこれより二郎系油そばを食べるので月に見立てて生卵をトッピングしようぞ… ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1044058580998021121"}, {"question": "姉ちゃんとのジャンヶン勝負、これまで全勝負け知らずだったのについに負けちゃつたーーー悔しぃ...・・・そういぇぱ学校とかでジャンケンで決めごとすることあったと思うんだけど今までどうしてたの?", "answer": "ドラえもんと同じく情けをかけてもらってたよ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1043910401157521410"}, {"question": "れらたんとのポ一夕ル2コラボ見ました。れら夕ゥの絡み尊い…いいJCコンビでいつもより楽しそうな姉ちゃん、れらたん、好きです〟質問なのですが姉ちゃんはゲ一ムで夕リア、もし<は積んだステ一ジの攻略動画や捻s動画を見たりしますか?ポ一夕ルコラボでいうとバダで進まなかったステ一ジの本来の夕リア方法を見る感じです。", "answer": "動画で見ることはほぼないですね～あっても攻略サイトとか ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1043834877974462464"}, {"question": "姉ちゃんゲ一ムしてる時体斜めってて可愛い自然に斜めになっちゃうの?", "answer": "骨盤がゆがんでいるので姿勢がわるいタイプのJC ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1043769679536254976"}, {"question": "姉ちゃんはブ口ッコリ一好き?あのもさもさ意味わかんなぃんだけど巷には糖質制限でご飯のかわりにブ口ッコリ一", "answer": "ブロッコリー好きの7割はブロリーのファンだから ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1043655221316997120"}, {"question": "姉ちゃん酔いさえなければP。伽ー2かなりいけるのではー・・?ほぼ一本道で迷子になるのはかわいいしかなかったけれども", "answer": "ステージ4のバグが修正されない限り無理じゃないかな　バグはしょうがないよバグは ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1043654759138308096"}, {"question": "姉ちゃんス夕バに行ったことがぁるだなんてパー丿ピだったんだね…", "answer": "パリピだから店員とかいう恐怖の大王に魂を握り潰される時間をエンジョイしてきたよ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1043539303370874880"}, {"question": "姉ちゃんは塩が苦手…なめくじは塩が苦手…つながった!!", "answer": "ナメクジとウチは無関係だが ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1043333430069493761"}, {"question": "姉ちゃん海老ぺヤング食ベたよぉいしかったよでも別段しょつぱすぎる感はなかったし姉ちゃん混ぜが足りなかったんじゃ…", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーは塩が弱点 ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1043316116968243201"}, {"question": "姉ちゃんの部屋の掃除ついでに食ベていい物ない?", "answer": "虫が居たら食べていいよ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1043181059716698112"}, {"question": "neur。nを使用した動画とか配信ってァセット使えるんだよね?もしアイ力ツのステ一ジ的なアセッ卜があったらライブ風にできる〟.?", "answer": "その発想はなかった！つくるか… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1043083149486391296"}, {"question": "今度メ卜口イドプライムをやると聞いたんですけどメ卜口イドプライム2はやらないんですか?一応自分の記憶ではダ一夕サムスが明確に登場", "answer": "できればシリーズ全作やりますよ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042957906784641024"}, {"question": "姉ちゃん夕ゥソゲ一ハン夕一で通ってるけど最近だとそうでもないよね夕ゥソゲ一要素もぁるけどいろいろ力ツドウ幅広いしそこでなにか新しい通り名案ない?煮玉子系vtuberでいい?", "answer": "闇魔界の覇王 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1042951392682340352"}, {"question": "M0THERア一力イブみてるんだけど姉ちゃん普段は豆からコ一ヒ一淹れてるの?なんなのオシャレすぎない?バリス夕クウなの?ゾ一パ一力フェ開いちゃう?ていうか姉ちゃんの淹れたコ一ヒ一飲みたい飲みたい飲みたい", "answer": "豆投げ込むだけで自動でコーヒーになるやつが家にあるから… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1042361798878347265"}, {"question": "姉ちゃん〟昨日デビュ一したセガのハウスオブザデッドの公式Vtuberの緋色すももちゃん知っている?露出度高すぎてBANされないか心配なんだけど、姉ちゃんはどう思う?", "answer": "Icotsuさんが無事な限りはセーフだと思う ", "retweet": "7", "favorite": "63", "tweet_id": "1042337139835330567"}, {"question": "テ夕ぼうには換毛期とかぁるの?", "answer": "成人するとテクニック棒が一本増えるぐらい ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1042337039620796416"}, {"question": "最近姉ちゃんよりNeumnのほうが心配になってきた調べてたら思ったり繊細なんだもん専用ケ一ス外においとくだけでダメ一ジ入るみたいな…壊れたら素直?にviveにしない?指にピントはぁゎないし全体的にNeumnよりは性能ぉちるだろうしなにより姉ちゃんの頑張りも少し無駄になっちゃうかもだけど…", "answer": "毎回ちゃんとケースの中に入れてるから大丈夫…だとは思う　どうせ他の機材（マイクとか）もいちいちケーブル外してしまわないといけないし、少し手間が増えるだけと思えば ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1041915488656187392"}, {"question": "海って誰が色つけてるの?姉ちゃん?", "answer": "血が青い種族の人が血尿で着けてるよ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1044090629427351552"}, {"question": "ご飯と粉もん一緒に食ベるのはどう?たこ焼きとか…", "answer": "お好み焼きとご飯いけちゃう ", "retweet": "1", "favorite": "5", "tweet_id": "1043834620498722816"}, {"question": "ブルボン最強のお菓子はアルフォ一トではなくてレ一ズンサンドだと思うよ姉ちゃん", "answer": "今日ガトーレーズンバター食べてたけど強すぎる　でもアルフォートもつよい ", "retweet": "0", "favorite": "3", "tweet_id": "1043834101248094208"}, {"question": "姉ちゃんXXでどこでもセ一ブ使ったらその回数だけなんか罰ゲ一ムしようぜ!!", "answer": "ウェ〜イ！！どこでもセーブした回数だけ寿命が一年縮む罰ゲームやりま〜す！！ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1043791290360422400"}, {"question": "最近の生放送はコメント載せないの?ア一力イブ魎た時流れが分からなかつたりちょっと退屈な時ある", "answer": "アーカイブ化直後は表示されない仕様みたい　あと編集したら消えちゃう　基本的には残したい ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1043654974591328256"}, {"question": "姉ちゃんはス夕バ行ったことあるの?", "answer": "Null", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1043532728002461696"}, {"question": "姉ちゃんやっぱ企画モノやるときは時間決めてやつたほうが…二ュ一口ン回は短めの動画にしてほしいな", "answer": "要望多いので動画にまとめます ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1042951278127509505"}, {"question": "今日の二ュ一口ンで踊る姉ちゃん最高にかゎいかった!提案というかお願いなんですけど、同じダンスを二ュ一ロンとキネ夕トで踊ってみて比較する動画とか作ると視覚的に面白そうだなと思いました!マノコマ口", "answer": "たしかに比較してみるのは面白そう　ダンスに限らず簡単な動きとか… ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1042833391312199688"}, {"question": "使い終ゎった二ュ一ロンの汗の対処ってどうしてるの?", "answer": "めんどいけどひも部分だけ取って洗えるよ ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1042782867145805824"}, {"question": "姉ちゃんのラ一メン屋レビュ一動画って予定ぁつたつけ?", "answer": "ないよ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1042782673230422022"}, {"question": "姉ちゃんは温泉の後牛乳じゃなくて何飲むの?力ツゲン?", "answer": "水 ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042707879252307968"}, {"question": "姉ちゃんにとって秋と言ったら何の秋?", "answer": "アイカツの新展開がありがちな秋 ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1042707532119072768"}, {"question": "むかしむかしぁるところに姉ちゃんが居ました姉ちゃんは……団団ゲ一の山に……", "answer": "ましゅまろましゅまろげー ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1042601758864732161"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん最近テ夕ぼう育て始めたんだけどコイツのおすすめ技構成ぁる?", "answer": "ゴッドバード ブラストバーン りゅうせいぐん こうそくスピン ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1042501244151951360"}, {"question": "ピ力チュウに新しい進化先はいらないと思うライ!!!", "answer": "ライチュウもカワイイけど相方のイーブイがいっぱい進化先あるのにピカ様は一択なのバランス悪いかなと思って… ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1042468453909590016"}, {"question": "姉ちゃんってゲ一ムで泣いたことありますか?自分はまざ一っ一の最後で初めてゲ一ムで泣いちゃいました…", "answer": "あるある　配信中にマザー3で泣いたことも ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1042446370450202624"}, {"question": "姉ちゃん、念のためだけどパンツ見ぇたりいかがゎしい内容と判断されたらY。uTubeさんに怒られちゃうかもしれないから気をっけてね配信できな<なったりしたら悲しいよ", "answer": "いざとなったらプンレッカー目指すよ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1042336814248280064"}, {"question": "ルウ姉ちゃん、ピ工ロだね…", "answer": "ゲッタウェイ　ゲッタウェイ　血の果てまで ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1041989484131180544"}, {"question": "枕下に何をお供えすれぱ夢にでてきてくれる?", "answer": "インゴット ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1041915621666041856"}, {"question": "ハアイ、ゾ一パア。リアル鬼ごっこ(20ー$)って轟た?", "answer": "見てない！リアル鬼ごっこシリーズはどれも評価が低いのでいずれAmazonで見たいですね ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1041679098970484736"}, {"question": "勝ち(を)確(信)で遊星のテ一マが流れる夕ゥフランゾ一パ一まさに主人公だ……クゥ星だ……ところで姉ちゃん的には十代のテ一マってどう?めちゃくちゃ明るくて3期では聞けなくて脳裏にス力イス夕レイパ一が展開されて更にフレアウィングマンが出てくるめちゃくちゃ好きな曲なんだけどbyいまいち認知度が低くて落ち込んでる夕ゥラス夕》ノユゾロ", "answer": "十代のテーマ最高じゃん！GXの曲は作風に合わせたのか感情が伝わりやすくて良いよね　超融合で流れた時もアツくなったよ ", "retweet": "0", "favorite": "2", "tweet_id": "1043452242617982976"}, {"question": "仮に弟がポケモンだったとして何夕イプになるとおもう?", "answer": "あく/テクニック ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1042601874149404672"}, {"question": "テ夕ぼうの種族値が知りたいですよろしくおねがします", "answer": "395 5 5 5 5 5 ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042601686924050432"}, {"question": "姉ちゃん、二時間だけのバ力ンス好きなら椎名林檎も聴〈?", "answer": "そもそも宇多田ヒカルもそこまで聴かないのであまり…嫌いでは全然ないけども ", "retweet": "0", "favorite": "2", "tweet_id": "1042538871915864064"}, {"question": "アイ力ツ一年目をDア二メで一気見したよ全編すごく面白かったけど特に終盤の畳み掛けが個人的にヤバかったス夕一ア二スのヒラリヒトリキラリのライブ、しおんちゃん回、モア卜ゥ一回、ジョ二一先生回、マス力レ一ド回ときて最終回のス夕一ライト夕イ一ン力ップ、そして最後の力レンダ一ガ一ル…cGも最初に比ベて格段に良くなっててス夕ッフさんに愛されたア二メだと思った!!二年目も早く見たい!!!!", "answer": "二年目あるのに伏線全部使い切っちゃう勢いなの凄いよね一年目ラストは ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042446515782868992"}, {"question": "アイ力ツ一期見終わったよ姉ちゃんでも50話の後半画面がぽやけて全然見えなくてさ仕方ないからもう一回見よぅと思つたんだけど今度は前半から何も見えないんだ…おかしいよね", "answer": "思い出は未来の中に… ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1042180136202776576"}, {"question": "姉ちゃんは力ツゲンについてどう思う?", "answer": "北海道に住んでる親戚が送ってきてくれてたまたま飲んだことあるけど無限に飲めるよね、無限に ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1042045904436568070"}, {"question": "ぐるぐるお目目…的なものを…何卒…", "answer": "テクスチャ変更で表情変えてないからしいたけとかハート目とか☆とかそういうのはウチの技術パワーフォースでは無理 ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042045683694485509"}, {"question": "最近ブル一レイが出たランペイジって映画シュワちゃん、ス夕ロ一ン系の筋肉映画と怪獣映画を混ぜ合わせた感じでメッチャ面白いよ姉ちゃんマノコマ口", "answer": "見たよ　主人公が筋肉モリモリマッチョマンかつ動物博士かつ語彙力ゼロでキャラ濃すぎた ", "retweet": "0", "favorite": "3", "tweet_id": "1041989696497233920"}, {"question": "E。Eリマス夕一発売決定おめでとうございます!!!!!!!!!", "answer": "ルゥお姉ちゃんのEoEノンリマスター実況をお楽しみに！ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1041989369588895744"}, {"question": "姉ちゃんって表情筋足にあるんだね。すごいね。", "answer": "全身で感情を表現していけ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1041821936785870848"}, {"question": "貴様の635番目の弟はいただいた返して欲しけれぱアンテの全敵倒す工ンドを寝ないで夕リアしなさい", "answer": "全ルートじゃなくていいのか ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1041821847984078849"}, {"question": "ヮイヤ一射出する系武器ってなんか力ッコいいと思う厨二病の弟なんだけど姉ちゃんはどう思う?", "answer": "ゼルダのフックショットとかいいよね ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1041760077009498114"}, {"question": "〉票ちゃんかゎいい!〉票ちゃんが一番かゎいいょ!〉票ちゃん凜ちゃん!", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーのマシュマロとラブライブ三昧のお便りフォームを間違えるなんておっちょこちょいだな～ ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1041634424272510978"}, {"question": "姉ちゃんの学校って共学なの?女子校なの?女子校の闇とか知っちゃってるの?", "answer": "バーチャル学校だから女子も男子も両方も無性も居るよ ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1041601967204622336"}, {"question": "M0THER夕リアおめでとうお疲れ様〟ところで何時にもましておはなずるずるしてたよぅだけど大丈夫?風邪引いてない?季節の変ゎり目だから気をつけるんだよ。ぁとちゃんと空気洗浄機のフィル夕一掃除しようね。(お母さん面)", "answer": "最近大人しいなと感じてた空気清浄機、フィルターを掃除した途端に急に轟音を立てて空気を吸い始めてニオイメーターが真紅に染まってビビった ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1041554854164934661"}, {"question": "ちなみに姉ちゃん他に入りたいけど恥ずかしくて入れなぃお店ある?", "answer": "意識高そうな古着屋 ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1041011664156450816"}, {"question": "姉ちゃんはサ一ティワンのきゃぴきゃぴしたアイス注文できる?俺は恥ずかしくて無理だよ〟ピン夕責パチキャンM从とか難易度たけ一よ。でも姉ちゃん超JCだし余裕か・・・余裕だよな一超JCだもんな一トリオデジャネイ口60!60!とか余裕だよなあ", "answer": "サーティワンもコールドストーンもめっさ行きたいのに恥ずかしくて入店すらできない ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1040998993243721728"}, {"question": "以前、配信中に好きだと仰っていました宇多田ヒ力ルさんのアルバム「Fant6me」の中で、特にぉ気に入りの楽曲はぁりますか?", "answer": "二時間だけのバカンス ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042501037943271424"}, {"question": "テクぼうの乾物ってなんか漢方薬として効能ぁりそう", "answer": "煎じて飲むと５年後に必ず死ぬよ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042045779639189505"}, {"question": "ハゲな僕を姉ちゃんの厦しさで励まして!", "answer": "ナチュラルフェイスで良いね ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1041915853237706753"}, {"question": "マザ一工見ました。罵倒しようとしても言葉が出てこない心侵しい姉ちゃん、好きです。ーでミソシ夕の曲が世界を救い2でアイ力ツフレンズ!が世界を救う質問なのですがーP力ラ一の姉ちゃんも二ュ一口ンのおかげで2P力ラ一みたいな動きも出来ますか?あと、2P力ラ一にした時下着の色も変えました?マノコマ口", "answer": "1Pでもやろうと思えばできるよ！全く準備してないけど！ ", "retweet": "0", "favorite": "3", "tweet_id": "1041915589122383872"}, {"question": "今度悪麿城ドラキュラを挑戦するとのことですが、それとは別に割りと昔のゲ一ムなんですがPS3の悪薦城ドラキユラharm。ny。fdespairと", "answer": "評価高いオールスターゲーみたいですね　一通りスマブラの予習シリーズが終わったらやるやも ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1041678941302358016"}, {"question": "姉ちゃん。操作馴れればまた変わるかも知れないけどDK64生放送苦痛じゃない?無理してない?やることわからないとかでやっててつまらなぃ", "answer": "難しくて苦戦することもあるけど楽しんでやってるよ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1041678816421175298"}, {"question": "遊戯王からアイ力ツとか大いなる意思を感じちゃうね姉ちゃんはアイ力ツ見る運命のもと生まれたのではないか、みたいなそんで今V力ツしてるのだから弟としては遊戯王とアイ力ツに感謝しなければならないだから2つとも見るね…", "answer": "アイカツシリーズ全話マラソンは全力で勧めるけど、遊戯王シリーズ全話マラソンは修羅の道ぞ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1041555129990672384"}, {"question": "姉ちゃん走るのすき?早い?", "answer": "ぜんまい巻いてないチョロQに敗北するぐらいのスピードで走るよ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1041554497636425729"}, {"question": "姉ちゃんの影響でアイ力ツフレンズの最新話見ました。家族からもアイ力ツおじさんだね。と言われます。これって褒め言葉で合ってますよね?", "answer": "人類として正しい行いなので褒め言葉で合ってるよ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1041554027480211457"}, {"question": "そういぇば姉ちゃんは何がきっかけでアイ力ツ追いめたの?", "answer": "遊戯王の後番組だったから ", "retweet": "0", "favorite": "25", "tweet_id": "1041358550415470594"}, {"question": "姉ちゃん生放送の夕グつけないの?", "answer": "タグのことよくわかってなかった ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1041358456052080640"}, {"question": "ですわロ調が関西弁と認識されてしまってこまつておりますわどうすれば誤解なくぉ嬢様と認識されますわ?", "answer": "関西のお嬢様ってことにしよう ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1041358101402853376"}, {"question": "すごく今更な質問で申し訳ないんだけど、ルゥ姉ちゃんのスぺルつてL。uであつてる?", "answer": "リードの方のルー ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1040998873718611968"}, {"question": "姉ちゃんのTwi仕erのハッシュ夕グってこんな感じでいいですか?#クゥフランゾ一パ一創作物#あんころもちデスブレイ力一アレな創作物#夕ゥジンシ一ン見どころ共有#クゥラス夕感想用", "answer": "Null", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1040966016526737412"}, {"question": "ちびまる子ちゃんの藤木くんと永沢くん、どっちが夕イプ?", "answer": "友蔵 ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1040965854110728192"}, {"question": "口ックマン工グゼのファンゲ一ム結構完成度高そうh仕p://www.mmbnchr。n。x_c。m/index.php", "answer": "あまりにもアウト ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1040965812696186881"}, {"question": "S。Aを始めました。リセマラはせずにいこうと思います。唐突ですが姉ちゃん、好きです。慣れないうちは画面がごちゃごちゃする感じがします〝質問なのですが始めはガチャ石ややチケット、キャラ強化石はケチらずにどんどん使っていった方が良いですか?ちなみにス夕一オ一シャンに触れるのは30Aが初めてです〟", "answer": "石もチケットもいっぱいもらえるから、特に序盤はパーティを整えるためにもガチャ回した方がいいよ　武器ガチャは更新時に来る１回限定の確定ガチャとチケットだけでいいと思う ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1040956035417042944"}, {"question": "最近思うんだけど姉ちゃんアイドルゃろうとしてない?初期からみて動きはつくし美白になるし声はかゎいくなって企画卜一夕力も手に入れつっ最近なんて専用コ一デ手に入れたうえて最強力メラつてもう歌って踊って喋れるアイドル候補生じゃん姉ちゃんアイ力ツの体現者だったゎ応援するよ姉ちゃんのアイドル力ツドウ", "answer": "ヒトリヒトリキラリとテーマを超えていけ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1040164280371298304"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん新型力メラお高い上に壊れやすいらしいけど大丈夫?いつもいろいろ壊してる印象あるので…", "answer": "壊れやすいらしいし購入時からかなり不安定だよ　高いとは言ってもその業界では破格の安さなので… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1040050465180766208"}, {"question": "姉ちゃん好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好きすぎてホン卜無理好き好き好きすぎてしんどい好きつらい好き好き好きがんぱる姉ちゃん好きかゎいい姉ちゃん好き甘やかされて照れてる姉ちゃんもかゎいいよほんとかゎいい好き好き好き好きV力ツ一生懸命なとこ好き愛おしいし好き好きだしマリ一ちゃんすこるくらいなら姉ちゃんすこるよ好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好きすぎて頭おかしくなりそうだよ助けて姉ちゃん大好きだよ〉′ノユソ口", "answer": "余計な一言が彼の命を奪った ", "retweet": "2", "favorite": "30", "tweet_id": "1040050047579082752"}, {"question": "二一ツちゃんとの第2回雑談コラボ見ました。ヵ`ゎいいム一ブが出来るようになった姉ちゃん、好きです。負けヒ口インコメントの中に勝ちヒ口インコメントが混ざったりして着実にベス卜コンビの名が広がってる二一ツちゃん、好きです。また二一ツちゃんとVRCホラ一ワ一ルドヘ行〈姉ちゃんも見てみたいな一、マインドシ一力一?知らない子ですね…質問なのですがーP力ラ一の姉ちゃんと2P力ラ一の姉ちゃんは使い分けですか?それとも気分で変えたりしますか?", "answer": "1Pと2Pは気分ですね…　2Pの容姿はまだまだ遊ぶかも ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1040049912623157248"}, {"question": "二ユ一口ンって撮影準備ー人だと大変だってきいたことぁるけど大丈天なの?遅刻ふえなぃ?ま", "answer": "めちゃくちゃ大変だよ！！物理的にも動作的にも重いし…でもそれもまたアイカツなので ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1040009299236278272"}, {"question": "ギャル姉ちゃんのような髪色にしようと思うのですが兄弟から反対されています。説得するにはどうしたらいいですか?", "answer": "この世から色素を無くす ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1040008205965787136"}, {"question": "ホ一ムビデオみましたこれようつ一ベにあげないですか?だってこれ単体で姉ちゃんver5.0くらいの紹介動画じゃなぃですかなにより大きな動きついてるからそれだけでコンテンツになってると思います力ワイイ!というか姉ちゃんってアイドル道突き進んでますよねかゎいいの進化成長が止まらない…", "answer": "もうちょいちゃんとした自己紹介は撮りたいと思ってる ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1040008133412704256"}, {"question": "姉ちゃん部屋片づけた…?動くスぺ一スぁる~~~?", "answer": "ニューロンは前に使ってたキネクトってウェブカメラより撮影に必要なスペース狭いから平気だったりして ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1040008034120949763"}, {"question": "姉ちゃん二一ツちゃんとコラボお疲れ様半年前と比較して凄い成長しててちょっと感動してしまった…ところで本題はこっちなんだけど姉ちゃん新型web力メラってなに買ったの?ちょっとぁそこまで性能いいとは思ゎなかったので教えてほしいー・・普通に興味ある~・・", "answer": "同じwebカメラ持ちの人と情報共有できれば嬉しいのでぶっちゃけるとニューロンっていうカメラです ", "retweet": "11", "favorite": "18", "tweet_id": "1039883231108055041"}, {"question": "姉ちゃんはぉにぎり綺麗ににぎれる?姉ちゃんのにぎったおにぎりたベたい", "answer": "ウチが握ったおにぎりは確実に大気圏突入したみたいな勢いで空中分解するよ ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1039818308210413568"}, {"question": "姉ちゃん3Dゲ一ムになると途端に小学校低学年男子かおぱあちゃんのプレイ見てる気分になるね。", "answer": "2Dゲームはウメハラ並だからギャップがすごいよね ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1039639444268015617"}, {"question": "Twi辻erのへッダ一も変わってるけど姉ちゃん2P力ラ一に移行しちゃうんん・・・?でぁればなんか寂しい・・・", "answer": "たまに黒染めしつつ生きていくはず ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1039376803335290880"}, {"question": "2P姉ちゃんは明るくてコミュ力高くてスク一ル力一スト上位って設定どうです?", "answer": "色変えたぐらいで社会性が身に付けば苦労しない ", "retweet": "4", "favorite": "47", "tweet_id": "1039376520249204736"}, {"question": "姉ちゃんバイオハザ一ドシリ一ズはやったことあるまするか?", "answer": "１の冒頭だけ人の家でやったことある！最初に遭遇したゾンビに殺された ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1039098359527563264"}, {"question": "姉ちゃん任天堂作品続いてるしゼルダとかやる予定ぁる?", "answer": "ゼルダは長いやつが多いからなー　スイッチ買ったら今更BOTWやってみる？　ちなみに時オカ、ムジュラ、夢島、神トラだけやったことあるよ ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1039070419548962816"}, {"question": "姉ちゃんおいたま!姉ちゃんは歯医者さんのお世話になったことぁる?俺、あの歯を削るドリル割と好きなんだ音といい飛び散る水といい最高だょねぁまり共感されないんだけど姉ちゃんならゎかって<れるよね", "answer": "歯医者行ったことない　歯がキレイすぎて賞状もらってた ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1039070026483916800"}, {"question": "姉ちゃんは絵文字マシマシのツイ一トとかLーNEとかメ一ルとか送れる?やってみようとしたんだけど意外と難しいんだなアレ", "answer": "꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂絵文字マシマシ꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1038961184030879744"}, {"question": "姉ちゃんアイ力ツー8話まで見たけどすごいね蘭さんすき……これからまだどう転ぶのかわからないから美月さんがライバルを求めているのか後継者を求めているのか仲間を求めているのかそのどれもなのか楽しみだけどらいちが可愛<て可愛<てそれを受け入れちゃう世界もまたアイ力ツなんだね!これからまだ何百話も楽しみが待つてると思うと幸せすぎる!そこで質問なんだけど全部見て追いついてからフレンズを見た方がいい気がしてきて見ると止めてるんだけど見たい気持もぁって、それで見たら見たで楽しめるんだろうけど、両方に気が行っちゃって中途半端に楽しむ事になっちゃったらどうしよラってなってるんだ姉ちゃんはこういう時どうする?ぁとゾ一パ一家は時間感覚ゆるゆるなの治すベきだと思う", "answer": "フレンズと無印は世界観が別なので先に話数の少ないフレンズを見ちゃった方がいいかもね！リアルタイムで最新話やイベントを追う喜びも味わえるし ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1038827901162930176"}, {"question": "姉ちゃんのアイドルア二メツイ一トそこそこバズっててびっくりしたよ!", "answer": "普段のVTuberカツドウのツイートよりバズってしまうよくあるパターン ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1038789869659549696"}, {"question": "姉ちゃんの制服の胸んとこについてる校章っていうの?あれにSつて刻印してあるけどなんの略なの?", "answer": "定め ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1038789770644615168"}, {"question": "姉ちゃんとボルダリングする日を夢見てキントレしてるんだけど姉ちゃんはキントレしてる?なんで?", "answer": "ゴーリキーを通信交換する友達がいなかったために自分自身がカイリキーになる道を選んだあの日 ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1038745918311297024"}, {"question": "マリ一ちゃんすこ?", "answer": "今日は他の子をすこりたい気分かな ", "retweet": "0", "favorite": "29", "tweet_id": "1038680070494158848"}, {"question": "姉ちゃんは博多ラ一メン好き?もしそうなら舞鶴よかとちゃんの一風堂宣伝動画をみとくといいよ", "answer": "アイカツのオタクなので一蘭はたまに行きます ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1038667211034882049"}, {"question": "ルゥお姉ちゃんギリギリ配信お疲れ様!まさかのイベントまでにボス撃破RTAが始まってハラハラでしたね!見事ボスは撃破したのでィベン卜をビキ二姿で楽しむルゥーフランーゾ一パ一がいることを庭から祈っています…ー夕ゥちゃんもどうかルゥお姉ちゃんへの折檻はバ一ン・ス卜一ムくらいで許してあげてね…!マノコマ口", "answer": "物販が事後通販決定してたのでまあいいかなって…アイカツフェス現地でビキニとウサ耳の人が居たら代わりに怒っておいて ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1038667129539579904"}, {"question": "最近自分からコラボを持ちかけているコミュ力つよつよJCの姉ちゃん、好きです。今度のコラボは二一ツちゃん、二一ツちゃんと言えぱ初のコラボ相手であり無言ー00円の伝道師でもあり、そしてそのコラボ以来セクハラメ力のアダ名がついた人です。いや、メ力です。そこで質問なのですがセクハラ対策はお考えのですか?私としてはゃられたらセ夕ハラを仕返す事で互いに痛み分けこ拮抗状態を作る事をオススメします。》ノユゾ口", "answer": "今回は空間が断絶されてるから平気なはず… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1038435215092285440"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんアイ力ツみて世界平和って言ってたけど所々闇が出るだのなんだの皆言ってたしほんとに世界平和になるのですか?", "answer": "アイカツのオタクになることは簡単だがアイカツのオタクがアイカツをすることは必ずしも簡単ではない… ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1038207128979140608"}, {"question": "ラジオお疲れ様です。さっそくですが姉ちゃんのアイ力ツ絵単体でほしいです。よろしくおねがいします〟", "answer": "はい… ", "retweet": "2", "favorite": "16", "tweet_id": "1038092948947136514"}, {"question": "キングクル一ルがスマブラ参戦ってことでドンキ一コング64やってますけどシモンとリヒ夕一参戦ってことで悪魔城ドラキュラの方はゃらないんですか?", "answer": "やりますよ！スマブラ予習月間としてドンキー64、スパドン1、悪魔城ドラキュラ、悪魔城ドラキュラX、メトロイドプライムをやります ", "retweet": "2", "favorite": "24", "tweet_id": "1037996770632986624"}, {"question": "姉ちゃんの好きな飲み物って何?やっぱりコ力ーコ一ラのク一(Q。。)?", "answer": "水 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1037712336474103809"}, {"question": "ねえちゃんスコスコのスコツテイ!ダイスコ!ねえちゃんは弟達のことはスコッティ?", "answer": "パンパース ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1037673340616359938"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!激辛M从ENDのソ一スを入れて演けると、旨辛煮卵になるの?", "answer": "最近辛い食べ物をなんでもかんでも旨辛って言う風潮ある ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1037673300145524737"}, {"question": "姉ちゃんたちの残飯は弟に支給されるとかないんでしょうかそろそろそういうのぁってもいいんじゃないでしょうかいかがでしょうかいっそのことぺヤングTHEENDのあまりでもいいょ", "answer": "ちょうど使い切ったわさびのチューブあるからあげる ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1037672973551845376"}, {"question": "なんか辛いもの苦行ブ一ムだけど普段から酷い食生活してる姉ちゃんがやっても悲惨なだけだからやったら弟怒るからね!", "answer": "実を言うとペヤングTHE END４つ合わせて４倍辛にして食べる配信しようか迷ってやめた ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1037646817012240385"}, {"question": "今日は妹の日らしいので姉ちゃんも妹になって‥~って大姉ちゃんいるし姉ちゃん妹だったゎすごい〟お兄ちゃんって呼んでほしい〟", "answer": "よう兄貴 ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1037531005085659136"}, {"question": "ゾ一パ一家のバ一チャル実家は大丈夫?", "answer": "ウチは東京生まれヒップホップ育ちなので平気だけど大変そうですね北海道　無事でいて… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1037530746791972870"}, {"question": "シュ一ティング得意ってどれくらい.....?", "answer": "マリオランドクリアした！ ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1037300050857062401"}, {"question": "姉ちゃん、千年帽子ってなんの素材でてきてるんだろう?耐用年数みるに普通じゃぁないよね", "answer": "ジュラルミン ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1037299997442695168"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!シユ一テイングゲ一ムつて姉ちゃんやるイメ一ジないけど嫌い?今年の冬にR〉WPEのー+2が入ったリ二ュ一アルパックがSteamとSwitchで出るらしいんだけど、興味がぁるならやつてほしいなー・・", "answer": "ちょうどさっきその記事見てやりたくなった　シューティング得意だし ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1037279689667096577"}, {"question": "いつも配信楽しく見ております!配信の方に表示するチャッ卜では名前を非表示にするのは如何でしょうか?ゲ一ム画面に被っちゃったり、名前が長い方だと読みづらくなったりするからどうかな一と思って提案しました〟他の方の配信でアイコンだけだとスッキリして見やすいな一と感じたので〟ヽただの提案なので返信の方は大丈夫です!アツイVtuber活動応援しております!!", "answer": "消した方がいいかな？チャットに言及することもあるから名前あった方がわかりやすいかも ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1037279392777494528"}, {"question": "テレビでFBー透視能力者が事件の真相を暴くとかぁるよね。あれってジョセフのハ一ミットパ一プルみたいに索敵型のス夕ンドで情報を集めているのかなあ。", "answer": "ジョースター家は近距離パワー型が多いけどたまにはジョセフみたいなタイプがいてもいい ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1037159008212152320"}, {"question": "姉ちゃん映画ト一夕コラボとかどう?", "answer": "「悪趣味映画」か「Z級映画」というテーマでラジオできるVTuberがいれば ", "retweet": "2", "favorite": "10", "tweet_id": "1037051070273355776"}, {"question": "ドンキ一64配信お疲れ様ウホ!ツ夕は強敵でしたね!自分も右往左往して結局夕リアできなかった思い出にひたりつつ見ています!ステ一ジ2のボスすら一人で倒せなかつた不甲斐ない弟の仇をとってほしい…!", "answer": "ほんとに難しい上に収集要素が多くて不安になってきたけど大丈夫かな ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1037050675278970881"}, {"question": "クゥアイ力ツ", "answer": "たまらん… ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1036956527473516545"}, {"question": "姉ちゃん!スパ夕口にアイ力ツが参戦らしいけどアイ力ツって口ボットア二メだつたの!?", "answer": "ロボが戦うシーンの原画でグレンラガンの今石洋之が参加してるぐらいにはロボアニメ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1036913955589902337"}, {"question": "海外の遊戯王力一ド紹介7-ンワりり編ってまだぁげるつもりある?とくに急かすとかじゃなくて純粋にどうなったんかな一って", "answer": "作りますたぶん ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1036555102734045189"}, {"question": "リ夕工ストなのですが、ス一パ一マリオサンシャイン、又は力一ビィの工アライドお願いしたいです。とても面白いゲ一ムだと思います", "answer": "実はエアライド配信でやったことあります　高かったのでまたいつかやりたい（貧乏性） ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1036368810863820800"}, {"question": "姉ちゃんが耳出し放送している間千年帽子は何してるの?", "answer": "人類を憂いているよ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1035817415488069632"}, {"question": "最近、街を歩いていると福山雅治や佐藤健に間違えられて困っています。そこで姉ちゃんに質問なんだけどお勧めの病院ってある?", "answer": "墓場 ", "retweet": "4", "favorite": "25", "tweet_id": "1035563950090289153"}, {"question": "チョコ夕ッキ一を買ったら小分けの袋にクツキ一夕ッキ一クツキ一夕ッキ一クツキ一夕ッキ一って上から下まで書いてあって開発は姉ちゃんか‥‥‥?ってなったよおいしいクッキ一だったよ", "answer": "文字をギュウギュウに詰めると食べ物は美味しくなるのさ ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1035421007564005376"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん夕ゥラジって毎回ゲスト読んでト一夕企画ってこと?それともソロで企画回すこともあるってこと?なんにせよ楽しみ!無理のない範囲でがんばって!マノコマ口", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーがソロでできるラジオのテーマなんて「今日の天気」しかないぞ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1035383240461148160"}, {"question": "姉ちゃんトイレ好き?", "answer": "好きだよ　みんなも毎日通いつめてるぐらいだから大好きでしょトイレ ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1035177344489541632"}, {"question": "姉ちゃんってジャンケンめつちゃよわそう", "answer": "今作ってる動画的にすさまじくタイムリーな質問だ ", "retweet": "1", "favorite": "11", "tweet_id": "1034877715017433088"}, {"question": "テキストで対人する姉ちゃんの戦闘力がm。なら会話で対人する姉ちゃんの戦闘力つてどのくらい?", "answer": "-53万 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1034567048926380032"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん好きなシ一ン募集用夕グ作らない?宣伝と復習に便利だし、〇分で分かるとか弟が選んだシ一ンとかの動画作る時ちょっと楽にならない?", "answer": "そんな文化あるんだ　じゃあ ", "retweet": "2", "favorite": "15", "tweet_id": "1034357633518452737"}, {"question": "姉ちゃん俺何番なのかな自分の額は見えないんだ", "answer": "弟は自分の番号を自覚した瞬間役目を終えて消滅するから教えられないよ ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1034204705709121536"}, {"question": "酔って断念したぁの無念姉ちゃん晴らしてこの無念対戦しか出来なかったDK64", "answer": "ここからはじまるドンキーコング クリアを目指して本気のクゥ ゴリラと脳筋合わせてく ディンキーコングはノーサンキュー ", "retweet": "0", "favorite": "28", "tweet_id": "1034204277177118720"}, {"question": "姉ちゃん!物欲リスト住所が間違ってるって言ゎれて送れないんだけど!正確に言うとキャンセルになるんだけど!", "answer": "いじったからたぶん大丈夫になった…たぶん ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1034008600396484609"}, {"question": "夕ゥで画像検索すると河童に紛れて姉ちゃんが出てくるのなんか面白い", "answer": "ゾーパーが河童に追いついてきたのか！？ ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1034007236115189760"}, {"question": "クウちゃんはもうシンプルシリ一ズの昆虫採集やらないの?", "answer": "酔止め飲んでまでやるかというと微妙なところ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1033844595665170432"}, {"question": "姉ちゃん力ラオヶデ一トのとき第一曲目なに歌うつもり?", "answer": "たたかえ！キャシャーン ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1033755908038320128"}, {"question": "姉ちゃんは恋人とデ一トするとしたらどこに行くの?", "answer": "ケニア ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1033641231585239040"}, {"question": "姉ちゃんの好きな映画テ一マ曲教えてよね", "answer": "feels like HEAVEN ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1033401963952525312"}, {"question": "姉ちゃんは夕イムマシンあったら何時まで戻りたい?まあJCだから対して思いないかもだけど", "answer": "出産の瞬間に戻って天上天下唯我独尊って言ってみて周囲のリアクションを伺いたい ", "retweet": "3", "favorite": "20", "tweet_id": "1033401870805426178"}, {"question": "姉ちゃん明日試験だか5応援して", "answer": "例えばその紙に正解を書けたとして　1年先10年先変わる？ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1033323108059365376"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんロ一力ルCMといえば一一???", "answer": "のっぼっりっべっつ！！！！といえば！！！！！くっまっぼっくっじょ！！！！！！！！！くまぼくじょ！！！！ゆかいーななかまが！！！！！！たのしいなかまがｵｰｲｴ！！！！みんな待てるｽﾞｪｰ！！！！！ ", "retweet": "6", "favorite": "26", "tweet_id": "1033197887738408960"}, {"question": "煮卵子はに一言", "answer": "尖りすぎてる ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1032948471693627397"}, {"question": "姉ちゃんは煮玉子派っぽいけど煮卵派のことはどう思ってるの?", "answer": "煮玉子と煮卵の違いがわからないと思ってる ", "retweet": "1", "favorite": "16", "tweet_id": "1032889735134425088"}, {"question": "姉ちゃんぉいしい煮玉子しよおいしい煮玉子~!!", "answer": "ウェ〜〜〜イおいしい煮玉子〜〜〜〜  は？ ", "retweet": "2", "favorite": "28", "tweet_id": "1032843619843985409"}, {"question": "姉ちゃん…すごいことに気づいた…ダチョウの煮玉子より普通の煮玉子のが美味しいなら小さければ小さいほど美味しいのかもしれない~~~!", "answer": "マジかよ次はミジンコの煮玉子だな ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1032693755407527936"}, {"question": "姉ちゃん目覚ましボイスはんばいしろ!!ドンドコドコンドコドンドコ!!!!", "answer": "目覚めなさい…勇者よ… ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1032693539564478464"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんバ一チャル人類ってなんなの?つよい?俺もなれるかなぁ!", "answer": "バーチャルに生きる者は全てバーチャル人類なのだ… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1032693039364329472"}, {"question": "夕ウ姉ちゃん、好きです。弟の付近の天気は台風でした、夕ゥ姉ちゃん付近の天気はどんな感じですか?雨に濡れて風邪を引いたり風に飛ぱされて宙を舞ったりしていなければ幸いです。それとミ二ス力一トなので団団団な風さんが!団団団y!w。。。!とならないように気をつけてください。それとルゥお姉ちゃんに水着だか5といって増水した川で泳がないよぅに言っておいて<ださい。", "answer": "ルゥお姉ちゃんならさっき田んぼの様子見に行ったよ ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1032692944971546624"}, {"question": "駿河屋つてよく聞くけど何屋さんなの…?", "answer": "駿河屋っていうぐらいだから駿河を売ってるんだろうきっと ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1032549552002195457"}, {"question": "千年帽子くん一応食事できるっぽいけど食ベたものはどこにいくんだろう・・.?", "answer": "ウチの胃にワープするようになってる ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1032393962596618240"}, {"question": "今夕ウ姉ちゃんTSが世界的ブ一ムの兆しを見せてるけどテクぼう稽はどうなっちゃうの?逆回転になってテク二シャンお嬢になっちゃうのかな", "answer": "不器用老婆になるよ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1032281278584741889"}, {"question": "裏話になるのかもしれないけど気になってるのでプンレ夕様で夕ゥ姉ちゃんではなくルウ姉ちゃんが配信してることについてなにも言ゎれてないの?", "answer": "なにもないので多分大丈夫　プンレクは心がひろい ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1032146426745171969"}, {"question": "ア力ン、ダチョウの煮玉子のせいでぉいしい煮玉子が劣勢や!!!", "answer": "やはり大きさは正義… ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1032029803262558209"}, {"question": "なんだか最近姉ちゃんコメン卜欄力`ら凄<甘や力`されててなんかふにゃふにゃしてるね(可愛い)でもまたお外の激流に飲まれる姉ちゃんも見て", "answer": "お外から声かかるの待ってるよ… ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1031967237400227840"}, {"question": "姉ちゃんの大好きなTKG教えて!", "answer": "食べラーかけるといいよ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1031826064517943296"}, {"question": "ダチョウの煮卵動画見ました〟動画の編集技術が確実に向上して上手になってる姉ちゃん、好きです。余った煮卵は弟達で食べていいよね〈間接指チュツチュチヤンス)質問なのですが卵といえばヨツシ一ですよね?なのでダ團団の次の動画はGCヨッシ一の万有引力を提案したいのですがやってくれますか?マノコマ口", "answer": "コロコロカービィよりは楽そうだけどうーん…うーん… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1031825782195150848"}, {"question": "姉ちゃん棒のこと「ぼっこ」って言ったりしない?", "answer": "ぼっこって方言なのか…カワイイのにぼっこ… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1031825217067208704"}, {"question": "姉ちゃん…残念だよ…対応次第じゃたけのこを大量に送り付けることも辞さない…", "answer": "あれはね　貰い物です　きのこ派ではないですよ ", "retweet": "6", "favorite": "32", "tweet_id": "1031545015011426304"}, {"question": "姉ちゃん、茹でささるって方言?", "answer": "そ…そんなバカな…じゃあ都民は茹でささる時に何て言うんだ… ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1031544925253320709"}, {"question": "姉ちゃん冷蔵庫にきのこの山入ってるけどきのこの山派なの?解答次第では鞍替えしなくちゃいけない", "answer": "しまった ", "retweet": "6", "favorite": "47", "tweet_id": "1031540925984518144"}, {"question": "ブル一シ一ト暮らしの姉ちゃんかゎいい", "answer": "色々隠してるだけだから…ブルーシート敷くためにめっちゃ掃除した ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1031540883957604354"}, {"question": "ス夕工二がバ一チャルアイドル出したの知ってる?アイ力ツのM0NACAさん関わつとるよ", "answer": "ディアステ×MONACAだと…！？実質アイカツじゃん！！ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1031205786171531265"}, {"question": "最近オススメのWuberいる?", "answer": "有名だけどマリー・アンドロイドちゃん ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1031198572249632768"}, {"question": "姉ちゃんもしかして炊飯器もってなぃ.....?", "answer": "あるよ！あるが…ご飯炊く力が残されていないのでな… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1031155477059530755"}, {"question": "姉ちゃん上高地行ったことぁる?涼しいし水が綺麗だしのんびりできるよ。そこから山登りするなら冨士山より難易度高くなるけどね〟とても良い場所だから、もし行ったことがなかったら是非おすすめしたいな。", "answer": "ないなー　純粋に涼みに高地に行ったり登山するのもいいよね ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1031087856809271296"}, {"question": "姉ちゃん!チョコレイトーディスコ!チョコレイト・ディスコ!計算する女の子!期待する男の娘!ヘイ!", "answer": "普段男の娘って検索してるからそうなるんだぞ ", "retweet": "3", "favorite": "25", "tweet_id": "1031087715029155840"}, {"question": "えっちい絵つて描いていいの?", "answer": "見たくないっていう人の目につかないようにさえすれば… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1031076710819614720"}, {"question": "今日姉ちゃんとみる朝焼けは形容しがたいほどに美しかったたまには早起きして外に出るのも悪くないな", "answer": "まさかとは思いますが、この「姉ちゃん」とは、あなたの想像上の存在に過ぎないのではないでしょうか。  ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1031076513074962432"}, {"question": "姉ちゃんに俺の育てた米を食べて成長してもらいたい田んぽ買う", "answer": "壮大すぎる ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1030848004972892161"}, {"question": "低温調理器具買ったんだけど何か姉ちゃんのオススメ料理とかあるかな?", "answer": "某百合コミックでローストビーフ作ってた ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1030782796132802562"}, {"question": "姉ちゃんと登山にいきたいそこで野性動物に襲ゎれたい姉ちゃんをかぱって両腕に怪我したいなんとか助かって入院するんだけど姉ちゃんは毎日ぉ見舞いに来てくれる配信あるし毎日はいいよっていうんだけどうちのせいだしって姉ちゃんは言う姉ちゃんならそう言うと思った", "answer": "生きろ ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1030768471523483648"}, {"question": "姉ちゃんは唐突にいなくなったりしないでね…ほんとに…", "answer": "話題のYouTube垢BANを食らわない限りはしばらく続けられるんじゃないかと　ほんと最近それに怯える日々なんですが ", "retweet": "0", "favorite": "27", "tweet_id": "1030423036548210690"}, {"question": "姉ちゃんアマリリスのルリちゃんが…ルリちゃんが…うう…", "answer": "このところお休みがちだったけれどまさか…そんな…　でもバーチャル受肉するハードルはどんどん下がってきているので本人の意志次第ですが再受肉するという道も…できるならウチも力になりたい… ", "retweet": "14", "favorite": "90", "tweet_id": "1030415656770916353"}, {"question": "姉ちゃん最近生放送ぱっかりゃってるか5時間の合わない僕は見れなくて悲しいです…兄弟達との交流で楽しんでる姉ちゃんもかゎいいけどね!煮玉子動画2とかでもいいから生配信じゃない動画も増やしてくれるとうれしいな…", "answer": "ごめんね…動画も来週は出せる…と思うから…きっと… ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1030415109946892288"}, {"question": "俺も姉ちゃん見習って掃除したんだけどキ一ボ一ド分解した先には闇がまっていた", "answer": "PC周りの掃除なんてしなくていいということが判明してしまったな…壊れる時は壊れる　自然に任せていけ… ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1030375994182361088"}, {"question": "今日はいつもより涼しく、風に舞うテ夕ぽうも心なしか嬉しそうだった〟", "answer": "そんな何気ない昼下がり、唐突に世界は終わりを告げた。 ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1030375658516504577"}, {"question": "ア組の黒ギャルのぉねえさんもミソシ夕のアルバム聴いてるしミソシ夕実況で募集かけたらたくさん集まるんじゃねえかな…", "answer": "好きな人、音楽的な解説ができる人数人で同時視聴会できるとよき ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1030337004167294976"}, {"question": "仕事が忙し<て、配信どころかチャンネルの卜ツプペ一ジすら見れない日々でした。ご飯食ベながら寝落ちするレベルの疲労に喪ゎれる毎日でした。8時問勤務の後8時問残業して、2時問寝てー0時間勤務して、4時間寝てー3時間勤務、なんて日もあったの。お盆休み、丸2日くらい寝て、体力が回復して、久しぶりに姉ちゃんのチャンネルを見に来たらー万人超えてて、おめでとう!って言っちゃったけどーケ月前にエ万人達成してたんだね。今さら、おめでとう!なんて言っても遅いよね。どうしても言いたかった。今さら遅いよね、ごめんね。", "answer": "ありがとうございます…！1人1人がいるから1万人を突破できたのだ…本当にありがとう… ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1030336458681241600"}, {"question": "姉ちゃん学校にまで千年帽子被ってってるみたいだけど何も言われてない?大丈夫?", "answer": "さかなクンが学生時代に本体を外せと言われたことがあっただろうか ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1030078996610871296"}, {"question": "お姉ちゃんに教ぇてもらった煮玉子レシピを参考に、黄身が半熟のト口ト口煮玉子と、黄身が固茹での煮玉子、二種類を作りました。お姉ちゃんは普段どっちの煮玉子を作ってます力`?また、どつちの煮玉子が好きですか?", "answer": "半熟の方が好き！ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1030078734626222081"}, {"question": "ホルア夕ティ届いてないか毎朝郵便受けを見るのが日課なんだけど姉ちゃんとこにはもう届いた?", "answer": "もう…休め… ", "retweet": "2", "favorite": "15", "tweet_id": "1030011368890454016"}, {"question": "2分半でゎかる夕ゥ・フランーゾ一パ一だと最初の動画が20ー8/ー/ー5になってるのにこの動画見つからないよ姉ちゃん!", "answer": "虚数空間にだけ存在できる最初の自己紹介動画 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1029858642659397632"}, {"question": "お姉ちゃん、結局にじさんじ<じ何回やったの?全部E宣・・・?まさか、そんなゎけないよね・・・?", "answer": "10回　モイラ様ステッカーが2枚出たので冷蔵庫あたりに貼る ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1029713154542956545"}, {"question": "姉ちゃんの汚部屋vs口ボッ卜掃除機ルンバを妄想してみたけどルンバ動けなくて姉ちゃん完全勝利しちゃいそうだな", "answer": "ルンバが自爆して自らの肉体と共に部屋のゴミを焼き尽くす道を選ぶレベル ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1029712973332267008"}, {"question": "夏休みの宿題順調?半分くらいおゎった?", "answer": "もっと早めに終わらせないといけなかった人生の宿題が山積みだよ ", "retweet": "0", "favorite": "23", "tweet_id": "1029693046852648960"}, {"question": "姉ちゃん、大姉ちゃんがよくやってるTポ一ズってどういう効果があるの?", "answer": "30秒以上あのTポーズを見た者は全身がバラバラになって死ぬよ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1029692848935919616"}, {"question": "姉ちゃんってDQ派?FF派?回答次第で俺は姉ちゃんと争うことになるかもしれない", "answer": "DQもFFもスーファミのやつしかやってないからわからん…強いて言うならFF外伝だった聖剣伝説が好きだからFF…かな ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1029494135718211585"}, {"question": "昭和32年生まれの私ですが夕ゥさんのこと姉ちゃんって呼んでもいいでしょうか?", "answer": "タマ姉って呼んでるのもだいたい年上の男性だからいいよ ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1029493482077868032"}, {"question": "定例ダ団団うれしいうれしいー・・火曜は残業拒否るねー・・・", "answer": "ダﾏｼｭﾏﾛﾏｼｭﾏﾛをそんなに優先順位上げないで大丈夫だから…！ ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1029274639388667904"}, {"question": "ココイチの辛さの限界ってもう無理…って思った辛さの十2なんだって", "answer": "もう無理…って思ったところが限界ということで手を打ってくれんか… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1029274639309058048"}, {"question": "姉ちゃんモンハンだと何の武器使ってた?", "answer": "モンハンやったことない ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1028932413806673920"}, {"question": "超快適なバ一チャルコミケ、一体どうすれぱ参加できるんだー・・", "answer": "全てが電子書籍だから完売がないし、接触判定がないから人とぶつかることもない夢のコミケ…どうすれば… ", "retweet": "2", "favorite": "10", "tweet_id": "1028510402018082822"}, {"question": "姉ちゃん某五部ゲ一MADとか好きでしょ弟にはお見通しなんだからね", "answer": "ニコニコあんまり見ない人なんだけどなぜかジョジョの動画だけはちょっとだけ見てる　うろジョジョとかココロジョジョルとか ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1028282148870975489"}, {"question": "夕ゥ姉ちゃんも遊戯王力一ドぉえかき動画ぁげろ一!!!どんどんどんどんどん!!!!", "answer": "描くか…闇の創造神… ", "retweet": "1", "favorite": "11", "tweet_id": "1028232209298219009"}, {"question": "[”曹】詩”]〈ツ仁沁チ蝿丿赦)ジヨウヒ〝タ〝カライメチー)シタヨ", "answer": "意外とアリだなと思ってしまった ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1028214972248014848"}, {"question": "姉ちゃん〟今日の昼頃、テ夕坊を拾ったんだけど、他のと違って凄い流暢にしゃベったのだよ「`〟〝曹諦ウ/ノャナイヨ」[よくみるやつ]苺詩「嘘じゃなぃよ」[今日拾った奴]この違いって何か分かったりする?なんか流暢すぎて不気味なのだょ", "answer": "これも　いきものの　さが　か… ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1028099552602017793"}, {"question": "卍の二乗って卍の重ね合わせだとおもうんだけど卍を重ね合ゎせると蕩詩っぽくならない?", "answer": "そう考えるとスターミーって実質テクぼうだよね ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1027832438964146176"}, {"question": "夕ゥ姉は酢豚にパイナップルポテトサラダにみかんリンゴぉ味噌汁に卜マ卜などのトチ狂った味付けは許せる夕イプです力`?", "answer": "自ら食卓にあるものをファイナルフュージョンさせるタイプだから… ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1027832334521782272"}, {"question": "凄い今更な質問なんですけど、夕ゥちゃんはどうしてVtuberやろうと思ったんですか?こういう表に出るようなことに能動的ではない", "answer": "アイカツとかプリパラとか…好きだから… ", "retweet": "1", "favorite": "28", "tweet_id": "1027741156967251968"}, {"question": "姉ちゃんそろそろー5日、夕ウの日だけどなんかする?とりぁえず俺はおいしい煮玉子たベるよ", "answer": "クゥの日ってなんだっけ… ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1027684889909284864"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!テクぽうの取れた足からテクぼう生えてきたんだけど!!", "answer": "見てしまったようだな…（ﾁｬｷ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1027538799612444675"}, {"question": "テ夕ぼうに個体ごとの名前はありますか?", "answer": "TB-1080のように番号で管理されてるよ ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1027522484671639554"}, {"question": "コミケつて何しにいくとこなの?", "answer": "地獄の先行体験会だよ ", "retweet": "2", "favorite": "16", "tweet_id": "1027477635004153856"}, {"question": "寝ないでポヶモン緑夕リアボ一ル投げない縛り見ました。SEやBGM、ドツ卜絵やメ夕モンにテンションの上がる姉ちゃん、好きです。ポケモンは高レベ御三家と相性補完できるヤツー体でなんとかなる事が多い。質問なのですが歴代ポケモン主人公のデザインは何が一番好きですか?私は男の子はBW、女の子はBW2が好きです。", "answer": "メンズはルビサファ、女の子はプラチナ！ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1027471034230890496"}, {"question": "姉ちゃんってクラスの男子に話しかけられたときどうしてるの?場合によってはテ夕ぼうと一緒に駆けつけるけど?(最大限のイキり)", "answer": "命を狩り取ってる ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1027319734952386560"}, {"question": "クル一ル登場記念に、是非ドンキ一コング64ぉ願いします!それかドンキ一コング64お願いします!", "answer": "了解！ドンキーコンガジャングルビート！ ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1027246072945565697"}, {"question": "二力ラグアのテ夕坊は大きいものでも2mまでしか育たないらしい", "answer": "ギネスによるとオーストラリアに昔16メートル超えのテクぼうが居たらしいね ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1027117647178084352"}, {"question": "夕ウちゃんはもし告白されるならどんなシチュ工一シヨンが好きですか?夕暮の観覧車とか放", "answer": "油田の権利書を差し出されながらの告白とかロマンチックでいいよね ", "retweet": "3", "favorite": "14", "tweet_id": "1027117373982093312"}, {"question": "ぉ風呂入る時どこから洗い始めるの", "answer": "浴槽 ", "retweet": "4", "favorite": "42", "tweet_id": "1026840341138178049"}, {"question": "虚無係ってなにするの?天井の網目模様かぞえるの?", "answer": "空気と同化する係だよ　普段通りにしてればいいので楽だよ〜 ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1026824378242093058"}, {"question": "テ夕ぽう越冬させたいんだけど何かコツぁる?", "answer": "テクぼうが越冬することはない　全てのテクぼうが一度死にそして生まれ変わるのだ ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1026794793760739329"}, {"question": "見つかったDSには何のソフトがささつてたの?", "answer": "えいご漬け ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1026749955224956928"}, {"question": "姉ちゃん学校ではなんか係とか委員とかゃってる?", "answer": "虚無係 ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1026690886594228224"}, {"question": "人狼コラボのス夕ショ見て考えてたんだけどさ、ヶンはユキミぉ姉ちゃんの事は姉者って呼ぶじゃん、でも夕ゥ姉ちゃんにはくうぱわ一って言ってるから多分くぅって呼んでる気がするの。ユキミお姉ちゃんはー7歳夕ゥ姉ちゃんはJC〈ー3~ー5歳)歳上のユキミぉ姉ちゃんは姉者、年下の夕ゥ姉ちゃんは<う呼びって仮定するとケンはー6歳だと思うんだけど姉ちゃんはどう思う?", "answer": "その発想はなかった ", "retweet": "2", "favorite": "35", "tweet_id": "1026652707036192768"}, {"question": "Jcの夜更かし回避法おしえて姉ちゃん", "answer": "絶賛スマホいじりながら悪い子スタイルな夜ふかししてるのでウチが知りたい ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1026530161766719490"}, {"question": "初ワンマン決定おめでとうございます!相談室での色んな吐uberさんとのコラボ、楽しみにしてぉります!", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーのマシュマロはいつからミソシタ相談室になったんだ ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1026503546361929728"}, {"question": "ポケモンア一力イブみてたら色々語尾ためしててかゎいかつたけど普段から「けろ」って語尾っぽいの使ってるしあれかゎいいから姉ちゃん語尾つけるなら「けろ」でいいと思うゾパ!!!", "answer": "安易に「けろ」なんて語尾を使ったらケロケロけろっぴに惨殺されるのでダメ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1026393012786495489"}, {"question": "そろそろダ団団も見たいよ姉ちゃんきのこマンに夕コ殴りにされて死ぬ姉ちゃんが見たいよ姉ちゃん", "answer": "落ち着いたらダクソ再開したい ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1026301347262390274"}, {"question": "やぁみんな元気かい?ウチの名前は人類なりた子!人類って呼んでね!", "answer": "元気なくなりそう ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1026301289406193666"}, {"question": "姉ちゃん女性視聴者少ないイメ一ジあるけど実際どんな感じ?", "answer": "すくない　同性に嫌われたくない　女子力欲しい… ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1026105725800443904"}, {"question": "姉ちゃんボディソ一プ何使ってるの?参考までに教えてください", "answer": "硫酸 ", "retweet": "0", "favorite": "26", "tweet_id": "1025596876777644032"}, {"question": "姉ちゃんラツプ好きっぽいけどフリ一ス夕イルダンジョンとか即興ラップとか出来たりするの?", "answer": "YO チェケラ チェケチェケラッチョ チェケラッチョ YAH ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1025409006372704256"}, {"question": "ゾ一パ一コラボ力フエももちろん行きたいけれどテ夕ぼう力フェも行きたいなぁ癒やし効果あるよねテ夕ぼう力フェ", "answer": "イラストに描いてもらえるようになってからテクぼうが可愛く見えてきてこまる ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1025319703621726208"}, {"question": "ミソシ夕が團團邑團団のイン夕ビュ一に出てたけど姉ちゃんJCだから見られなかつたね…ごめんね", "answer": "マシュマロがそのワード対策済みなことにビックリだよ ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1025284856790409216"}, {"question": "ゾ一パ一コラボ力フエにはどんなメ二ュ一がぁります?", "answer": "煮玉子の煮付け ", "retweet": "4", "favorite": "20", "tweet_id": "1025224852112728064"}, {"question": "メ夕モンかけるってことは何でもかけるつてこと?", "answer": "紙に描いたメタモンは変身できないんだ　メタモンは現実じゃないんだよ　受け入れなきゃね ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1024977578975584257"}, {"question": "姉ちゃんがポケモンで好きな夕イプは何?", "answer": "ゴースト ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1024977381369368576"}, {"question": "姉ちゃんってポヶモンの絵描ける?", "answer": "メタモン専門絵師です ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1024968712586022915"}, {"question": "姉ちゃんかゎいい!かゎいさの秘訣教えてもらいたいくらいだよ", "answer": "JCでいると何もしなくてもある程度かわいいかわいい言ってもらえるからいいよずっとJCでいたいぐらいだ ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1024591354544812032"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん大変だよアマプラにシンゴジラ来たよ絶対短期間だけど姉ちゃんとみたい…というか同時再生やる人めっちゃ多そう", "answer": "JCがゴジラにイッキ強要するのが法的にセーフなら誘って欲しい ", "retweet": "2", "favorite": "7", "tweet_id": "1024338522667270145"}, {"question": "姉ちゃん野生のポヶモン倒して地道にレべル上げる夕イプ?卜レ一ナ一だけ倒す夕イプ?", "answer": "配信ではわかんないけど普段は地道に野生ポケ狩ってパーティのレベルみんな同じぐらいにするよ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1024220195726884864"}, {"question": "姉ちゃんぁの選択肢を入れるということはパンツみられたいの?", "answer": "ウチ以外の一般的なJCがフィギュアになった自分のパンツを見られて恥ずかしがるかどうかというとサンプルが少なすぎて何とも言えないけど、まあ大体みんなそんなに気にしないんじゃないか ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1024124699100438530"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!励まして!", "answer": "生きねば ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1023902193215143937"}, {"question": "姉ちゃんアイ力ツフレンズ8話まで見たょ同時実況した回で姉ちゃんがぁんなに興奮してる気持ちがゎかったょ", "answer": "えらいぞ　みおちゃんからの矢印が強いように見せかけて実はあいねちゃんも相当にフレンズ想いなのがいいよね　ピュアだよね　ピュアパレットだけに ", "retweet": "1", "favorite": "3", "tweet_id": "1023796646004412418"}, {"question": "スマブラf。r見ました。対戦でもう一回、もう一回と楽しむ姉ちゃん、好きです〟弟みんな強かったね。質問なのですがアイ力ツはシリ一ズがあるんですか?アイ力ツ卜一クの下の際にそんな感じに聞こえました。これから無料視聴の4話見ます。", "answer": "アイカツフレンズ！はアイカツシリーズの三作目だよ　といっても初代のアイカツ！とも二作目のアイカツスターズ！とも世界観の繋がりはないのでどれから見ても大丈夫　フレンズをオススメしてるのは話数が少ないから ", "retweet": "1", "favorite": "5", "tweet_id": "1023796343599292416"}, {"question": "姉ちゃんの音MADとかまとめ動画的なサムシングを、二コ二コがつく動画サイ卜で見たことがないんだけど、ア一力イブとかの映像、音声を使用した動画作成がNGだったりする?事前に連絡すれぱ公開しても大丈天?", "answer": "作って欲しい！報告もいらないよ！でも誰も作らない！それが我！ ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1023576109613383681"}, {"question": "姉ちゃん好き。姉ちゃんは弟すき?", "answer": "わかる ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1023575938884235265"}, {"question": "千年帽子に次いでテ夕坊のねんどろいど化ぉめでとう!謎ぉっさんの抱き枕化も決まったし、今年は姉さん周り大躍進の年だね!", "answer": "幻術か…！？ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1023417112759418883"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんやっぱり美味しい煮玉子は挨拶としてファンキ一すぎるよねーーー初見さんが来ても困惑しないような夕一ルな挨", "answer": "こんにちは赤ちゃん ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1023391596048351233"}, {"question": "アイ力ツ見たよ姉ちゃん!アイドルア二メ見慣れてないけど遊戯王に見立ててアイ力ツをデュ工ル、衣装を力一ドに見立てたらスッと世界魎に入れたよ。これから2話目見てくるね", "answer": "実際に学会でも遊戯王とアイカツの類似性はよく指摘されているので遊戯王ファンも確実にアイカツにハマる ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1023195211583741952"}, {"question": "れらたんのチャンネルでの人狼見ました。即吊りされても推理は正解していた姉ちゃん、好きです。ケンとの人狼コンビは最強だった。質問なのですがフライパンは美味しかったですか?あと2回目の参加があるとしたら一緒にやってみたい人は誰ですか?", "answer": "旬のフライパンは脂が乗ってて最高でした　次があるならまた同じようなメンバーならコミュ障の我でも不安はないですね…特にユキミさんの強者ムーブは見てるだけで気分が盛り上がって楽しかった… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1022771350249725954"}, {"question": "姉ちゃんポケモン60やつてる?やってた?", "answer": "ドードー捕まえて満足してやめた ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1022687083637293056"}, {"question": "Vティ一夕みたよ紹介文でまでコミュ障RPするなんて流石だよ姉ちゃんゲ一ム配信しますって言ってぉいてオススメ動画がデビルマンと煮玉子なのも流石だよ姉ちゃん", "answer": "ゲーム動画をおすすめするって発想がなかった… ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1022487397735387137"}, {"question": "姉ちゃんの十八番、激寒ギャグでこの団団暑い夏を吹き飛ばしてよ!", "answer": "このセメント、セメント ", "retweet": "2", "favorite": "10", "tweet_id": "1022403739301203969"}, {"question": "姉ちゃんイ一ブイはなんに進化させるの?", "answer": "ベトベトン ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1022241024150724608"}, {"question": "姉ちゃんにはー万人以上弟がいるゎけだけどちゃんと全員の名前覚えられてる?例えば俺の名前とかどう?ゎかる?", "answer": "覚えてる覚えてるンジャメナ国際空港でしょ ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1022040515196276736"}, {"question": "今のJCも鉛筆転がして遊んだりするんだね親近感だよバト工ンもあるんかな", "answer": "逆に鉛筆を転がさないでどうやって学校のテストを受けるんだ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1021939490384883713"}, {"question": "人狼面白かったですですけども難しくてよくゎからなかつたので解説動画を作ってほしいです", "answer": "はじめまして　全日本人狼わからない協会会長のクゥ・フラン・ゾーパーです ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1021778194720911361"}, {"question": "フライパンと力レ一パン、どっちが美味しかった?", "answer": "フライパンの方が高いんだからフライパンの方が美味しいに決まってるでしょ ", "retweet": "2", "favorite": "22", "tweet_id": "1021777798401118208"}, {"question": "姉ちゃんがもってる一番の女子力スキル教えてよ", "answer": "アイカツが好き ", "retweet": "4", "favorite": "15", "tweet_id": "1021706613432832001"}, {"question": "姉ちゃんポヶモン新作実況やる予定ある見たいよ", "answer": "ポケモンは全作やってきたので今度のも買うよ本体ごと　ピカかブイかなやむ ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1021582123465994241"}, {"question": "アイ力ツめっちゃ気に入ったよ〟紹介してくれてありがとう姉ちゃん!", "answer": "成功者の言葉 ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1021508378412036101"}, {"question": "姉ちゃんジョジョ好きだったの!?", "answer": "さあな…なんのことだ…わからないな ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1021368387287506944"}, {"question": "姉ちゃんにホラゲ一やらせるにはどうすればぃいですか?取り急ぎ教えて<ださい、兄弟が危篤なんですg", "answer": "夏こそ四八（仮）配信のアーカイブで肝を冷やしてくれよな ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1021022539319951360"}, {"question": "姉ちゃんー・・女子力どうこういう前にお部屋の掃除しない?俺も手伝うし、テ夕ぽうはモップになりそうだし、千年帽子は雑巾になるよ", "answer": "部屋のゴミと共に喪失されるアイデンティティ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1020654810226233350"}, {"question": "姉ちゃんのおすすめの漫画教えてほしいみっつくらい", "answer": "珍遊記 珍遊記２ ありがとう画太郎先生いつも面白い漫画を描いてくれて ", "retweet": "2", "favorite": "6", "tweet_id": "1020609366125244416"}, {"question": "姉ちゃん!おもむろシリ一ズのリク工ストもここに投げていぃ?投げるね?「ミソシ夕#ー」", "answer": "既に録ってお蔵入りさせた ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1020309217352093697"}, {"question": "姉ちゃんは夕ゥフランゾ一パ一杯やらんの", "answer": "クゥフランゾーパー杯！参加者ウチ！以上！ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1020309149366693888"}, {"question": "姉ちゃんのぉうた可愛すぎる好きそれはそうとおうたにはダンスがつきものだよな一姉ちゃん", "answer": "身体がやわらかいからあんまり激しく動くとぐんにゃりするよ ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1020232546699816960"}, {"question": "姉ちゃんデ一ト行くならまずどこにいきたい?", "answer": "ラーメン二郎 ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1020232385432993792"}, {"question": "姉ちゃん色々JCは苦しいと思うしそろそろJKにならない?", "answer": "苦しいも何もJCはJCなので　JCなので　Yeah ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1019946840265904128"}, {"question": "水差すまいと思って黙ってたんだけど実は最初マイクの不調かなと思った", "answer": "プツプツ言い出したらマイクの不調ですエフェクトとか特にかけてないのでJCだから ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1019946660275687424"}, {"question": "夕ウ姉ちゃんの学校では熱中症で倒れたりした?最近二ュ一スが多いか5心配だよ〟", "answer": "全員血液をポカリスエットに入れ替えてあるから安心 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1019946460454924288"}, {"question": "スマブラ放送、64とDX楽しかったです!今度のスマブラXも半日くらい放送かかりそうですか?", "answer": "亜空がどれくらいかかるか次第…XもWiiUもDXほどはかからない気がする ", "retweet": "1", "favorite": "6", "tweet_id": "1019714674491719680"}, {"question": "スマブラDXpa忙2見ました〟DYの頃知らなかったマス夕一ハンドの出し方を教えてくれた姉ちゃん、好きです。おてて勢が増えてしまうのでは‥~?質問なのですが熱中症対策はしていますか?ゲ一ム機の排熱で部屋が暑くないか心配です、因みに飲み物はコ一ヒ一など力フェインが入ったものはそれの分解に体内の水分を摂取量以上に消賣するのでやめた方が良いです〟", "answer": "配信ドリンクはいつも選ぶのに迷うからみんなに何飲んでるのか聞きたいけど聞けない　だってなんか変態っぽいじゃん「いつも何を飲みながら配信してるんですか…ゲヘヘ」とか言い出したら ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1019600746583502848"}, {"question": "すごいねサ夕サ夕できたよねプリセットから選ぶだけでねできた一かっこいい!このね文字出てるやつ全部ね有料なんだけど有料工フェ夕卜なんだけど有料工フェ夕卜でね買えばこういうなんかおしゃれなやつねプリセットで使えるっていうのはねプリセットって言わないのかよくわかんないなんか使えるっていうのはうれしいプラグインみたいなよくわかんないなんか使えるわすごいFiーm。raすごい", "answer": "語彙力は網羅できなかった ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1019523748091740160"}, {"question": "アイ力ツフレンズのwebアンケでオススメvtuberみたいな項目ぁつたから姉ちゃん挙げといたよ!", "answer": "えっ！？ミライアカリさんとのコラボであのコーデのカードが！？ ", "retweet": "6", "favorite": "17", "tweet_id": "1019523076524949504"}, {"question": "姉ちゃんVティ一夕のるじゃん!!自己紹介のノリ間違えてたけど結果オ一ライ!やったね!!!", "answer": "ウチ成分は一行ぐらいな気がするけど委員長さんのクリアファイルという良い子のワクワクふろくだけで買う価値満点だよVティーク ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1019254119247171585"}, {"question": "姉ちゃんすごい勢いでぉうた動画あげてるけど何なのかゎいいこれもF=m。ra様のぉかげなの?", "answer": "Filmoraで作ったのはそうだけど歌動画作ってるのは半分機材テストみたいなものだったりしたりしなかったり ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1019253638969974784"}, {"question": "ー0000人おめでとう姉ちゃん!ツイッ夕一の記念動画見ました。嬉しそうな姉ちゃん、好きです。可愛い、好き、嬉しい、おめでとう。質問なのですがこれか5も楽し<活動が続いていきますか?本当に本当におめでとう", "answer": "我々には祈ることしかできない ", "retweet": "2", "favorite": "21", "tweet_id": "1018651642575515648"}, {"question": "Wuber力ツドウ開始もー万人達成もー5日、だと...?これはもう毎月拓日は夕ゥの日で決まりなのでは一??", "answer": "これから毎月15日は煮玉子しか食べちゃいけないルールにしよう ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1018648734442221568"}, {"question": "僕がテレビ局の偉い人なら姉ちゃんをテレビに出してあげるね", "answer": "めざせ64マリオスタジアム出演 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1018504658715750400"}, {"question": "姉ちゃんは海派?川派?", "answer": "海腹川背派 ", "retweet": "1", "favorite": "16", "tweet_id": "1018504535692619778"}, {"question": "弩諦<什マ〉二)トツハ〝オメテ〝トウ=髑蕩晨麟~曹…L髏L", "answer": "お前…消えるのか… ", "retweet": "1", "favorite": "56", "tweet_id": "1018504141860003840"}, {"question": "登録者数一万人おめでとうございますクゥ姉さんこれからも応援します。質問なのですが、なぜ配信の時の挨拶は煮玉子なの?詳しく言ってる動画を教えてください", "answer": "なんで挨拶が煮玉子かはわからない… 煮玉子作った動画はこれ ", "retweet": "2", "favorite": "24", "tweet_id": "1018503977460101120"}, {"question": "姉ちゃん!俺、明後日7/ー6近所の幼女のお誕生日会行くんだけど`、姉ちゃん予定ある?", "answer": "たった今おまわりさんに電話する予定ができた ", "retweet": "1", "favorite": "11", "tweet_id": "1018285171722760192"}, {"question": "フィモ一ラの案件動画見ました。説明がたどたどしい姉ちゃん、好きです。EDに女子力がぁる、高評価!質問なのですが人狼コラボでは姉ちゃんとお姉ちゃんがいます。紛らゎしい場合はどすこい尚之助と呼べば良いですか?", "answer": "それ薄々感じてた　常日頃からクゥって呼んでねって言ってるのがここで活きてくるとはね… ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1017966595484803072"}, {"question": "弟と千年帽子とテ夕ぽうの関係は良好でしょう力`?", "answer": "千年帽子とテクぼうは敵対関係にあるよ　弟は干渉できない高次元で火花を散らせている ", "retweet": "1", "favorite": "16", "tweet_id": "1017929287704252416"}, {"question": "姉ちゃんのチャンネルてくぼうに乗っ取られかけてない?大丈夫??", "answer": "꧁꧂<ｼｰｯ ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1017826305302097921"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんー・・アイ力ツみてない弟はどうかされちゃうの.・・?", "answer": "20000人が19999人になるだけさ ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1017718667851620354"}, {"question": "もし妹ができたとして名前はなんてつける?", "answer": "ルゥ、クゥと来てるから次はたぶんスカイウォーカーゥ・フラン・ゾーパー ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1017361308432207872"}, {"question": "力一ビィの工アライド発売から今日でー5年だってよ姉ちゃん。姉ちゃんってGCょり歳下なの忘れそうになるから困るよ…", "answer": "エアライドオンラインはやくして ", "retweet": "2", "favorite": "12", "tweet_id": "1017283781667926021"}, {"question": "好きな電池のサイズ教えて。俺は単6がかゎいくて好きだよ", "answer": "9V ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1017174135913394176"}, {"question": "姉ちゃんって意外と他人の嘘を見抜くの得意だったりしそう", "answer": "ウチの領域（レベル）になると世界のすべてが嘘にしか見えないよ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1016962576914120705"}, {"question": "ルー丿ちゃん達とのデュ工ルリンクスコラボ見ました〟青血を持て余す姉ちゃん、好きです〟みんなの口上かっこよかったね。質問なのですがルゥお姉ちゃんとはデュ工ルしたりするんでしょうか?「うちにもデュ工ルする相手がいれば…」的な空気になる度に疑問が浮いてきます。", "answer": "あの人は人とゲームやらするの好きじゃないから… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1016872824722505729"}, {"question": "姉ちゃんパジャマ以外に私服もってないの?", "answer": "Blenderっていうバーチャルしまむらで服を買おうとしたら入店した瞬間全身がバラバラになって困った ", "retweet": "3", "favorite": "35", "tweet_id": "1016599737305186304"}, {"question": "姉ちゃん制汗剤なに使ってる?俺も同じの使う力ヽらさ", "answer": "バーチャルJCは汗腺ないよ ", "retweet": "2", "favorite": "26", "tweet_id": "1016511925566337027"}, {"question": "pcの中掃除した?埃すごかった?", "answer": "缶のエアダスター買ってPCのそばに置いてあるからそろそろキレイになってるはず ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1016508402598440960"}, {"question": "夕ウちゃんさんは弟呼ぶときなんて呼んでますか?", "answer": "It ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1016300379724640257"}, {"question": "七夕だしテクぽうの願いを聞かせてぉくれ?", "answer": "꧁꧂<ｱｲｻﾚﾀｲ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1015601997662191616"}, {"question": "ルウお姉ちゃん配信面白かったです!END0FETERNーWグラフィツ夕の綺麗さとス夕イリツシュア夕ション凄かったですね!難しそうなゲ一ムで結構レベル差ぁったのにサ夕サ夕プレイしていて驚きました!偶に見せるうつかりプレイも可愛い…好き!不具合という裏ボスを抱えつつこれか5どうなってしまうのかガクブルモ一ドですがこれからも楽しみです=夕ゥちゃんもスマブラ配信がんぱってね!大好き!", "answer": "ルゥお姉ちゃんがやってたEoE楽しそうでしたね　ウチもやりたい　スマブラガンバリマス ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1015601841768357890"}, {"question": "璽r、鱒縁〟〈〈m〝)〉〈キャアァアアアアア", "answer": "テクぼう恐怖症勢 ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1015288257423163393"}, {"question": "テ夕ぽうは肺呼吸ですか?鯉呼吸ですか?", "answer": "動物が酸素を吸って二酸化炭素を吐き出すように、テクぼうは空間を吸って時間を吐き出します ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1015214287374045184"}, {"question": "姉ちゃんは初代ポケモン御三家で何選んだの?", "answer": "シゲル ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1015186210610864128"}, {"question": "バ一チャルy。utuber名鑑の姉ちゃんの部分読んだよ!将来の目標達成のハ一ドルは高そうだけど頑張ってね!", "answer": "既になんて答えたか覚えてないのでセーフ ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1015186101147873281"}, {"question": "ぁの毛玉の子ってねぇちゃんのス夕ンドだったりするの?", "answer": "必殺技のテクニシャンフィンガーが炸裂する ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1015109069315530752"}, {"question": "姉ちゃんはつらいことぁったらどうやって乗り越ぇてる?", "answer": "たいてい乗り越えられない ", "retweet": "3", "favorite": "23", "tweet_id": "1015073157676347392"}, {"question": "ときメモ〈ガ一ルズサイド含む)をやる予定はありますか?", "answer": "タッグフォースはときメモに入りますか？ ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1014813508993630209"}, {"question": "ダ一ウィンが来た!第99999回「テ夕ぼうの不思議な生態とは!?」は神回でしたね", "answer": "ダーウィンも頭を抱えるレベル ", "retweet": "2", "favorite": "8", "tweet_id": "1014812987360624641"}, {"question": "姉ちゃんは虫平気?部屋にゴキブリとかいない?大丈夫?", "answer": "もしGいても床に落ちてる物で隠されるからセーフ ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1014633427092451328"}, {"question": "姉ちゃん!弟とアイ力ツ、どっちが大事なんだよ!!!", "answer": "アイカツ ", "retweet": "6", "favorite": "36", "tweet_id": "1014476467105722368"}, {"question": "姉ちゃんは幽霊とか信じてる?こゎい?", "answer": "めっちゃ怖いよ　逆に幽霊怖くないって人はどういう対処法を想定してるの　貞子ぶつけんぞ ", "retweet": "1", "favorite": "16", "tweet_id": "1014073258541346816"}, {"question": "最近は仕事が朝7時か5夜7時までと忙しく中々動画が見れてませんがツイッ夕一で発言する姉ちゃん、好きです。もう7月になりました。ー年の半分終わりました…えっもう半分終わったの?そこで質問なのですが姉ちゃんの今年の目標は何ですか?また半分ほど達成出来ましたか?", "answer": "死なないことが目標だったので7割は達成できました ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1014039918899650560"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんそろそろテ夕ぽうwiki必要じゃない?", "answer": "ウチ自身のことも含めどっかに書いておいてもいいやも ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1014039749542023168"}, {"question": "夕一リッシュのキャンペ一ン、これ姉ちゃんのための企画でしょーーー>「夕ゥ一一一リッシュ!」と叫んだ動画でTwitter力`ら工ン卜リ一しよう!h仕pS‥//C00ーiSh-CuP.jP/ent「y", "answer": "みんなもウチの名前にリッシュを付けて叫んで川平慈英のサインを狙っていけ　リッシュってなんだ ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1013805280021262336"}, {"question": "姉ちゃんのガバガバ女子力すき若干女子力つけょうとしてるとこすきすぐに化けの皮剥がれるとこもすき難しいね女子力", "answer": "女子力ってなんだろうね…an an読も… ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1013690198515855363"}, {"question": "姉ちゃんチャンネルの名前変えた?", "answer": "ドメイン取る時にチャンネル名もURLに入るから「クゥChannel」のままだとマズイかなと思って「KooFranZopar」に変えた ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1013579872692666368"}, {"question": "姉ちゃんvrchatで見かけたことないけどまだたまにやつてたりする?", "answer": "さっき居てちょっと色々見て回ってた　話しかけられたら即エスケープしてたごめんぬ ", "retweet": "7", "favorite": "21", "tweet_id": "1013413433709027330"}, {"question": "姉ちゃん!!y。utubeのチャットで使える絵文字に千年帽子とルゥ姉とテ夕帽と草追加ってできる?", "answer": "テクぼうと草はもうあるからどうだろう…千年帽子とルゥ姉はアリかもしれん ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1013383977640419328"}, {"question": "ルゥお姉ちゃんセラゲ夕リアおめでとう&お疲れさまでした!心が折れそうになる展開が立て続けに起こりましたがついに終止符を打てましたね!最後だけぁって弟達が多重影分身したりス夕ンプで遊んだり純白だったりうさ耳ウサイン…色々ぁって本当に楽しかったです!!熟成キャラメルコ一ンは食ベちゃだめだよ!次回は新しいゲ一ムに挑戦ということで楽しみにしています!!", "answer": "祝福ありがとうございます　姉も喜ぶと思います　熟成キャラメルコーンはテクぼうが美味しく頂きました ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1013249875071209472"}, {"question": "月曜からの上映会に備えてファイナルファン夕ジ一の予習をしようと思うのですが、どれがオススメですか?ちなみに全作未プレイです", "answer": "2001年の映画版 ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1012640493174284294"}, {"question": "花嫁姿時まで一心同体の千年帽子くんだけど姉ちゃんと千年帽子の馴れ初め教ぇて", "answer": "親が買ってきた　捨てても捨てても戻ってくるから被った ", "retweet": "1", "favorite": "21", "tweet_id": "1012556637674995712"}, {"question": "これまでのアイ力ツフレンズで冷蔵庫写ってたしやはり姉ちゃんの認識は正しかったのでは?", "answer": "冷蔵庫は2つの扉がくっついているのでピュアパレットは永遠に離れ離れにならないという暗喩（深読み） ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1012334229110190080"}, {"question": "姉ちゃん…L瓜U什こいつなに?またへんなの拾ってきたの?", "answer": "れらたんのとこにいたぬこ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1012256719722803200"}, {"question": "c・・・‥・':‥・・湯'", "answer": "あれほど道路には飛び出すなって… ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1012098021918535681"}, {"question": "姉ちゃん・・・iPh。neXの画面割つちゃったょ...慰めて”~", "answer": "傷があった方が緋村剣心みたいでかっこいいじゃんXだけに ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1011889317973655552"}, {"question": "登録者ー0000人行きそうで行かないラインを絶妙に維持するこのテク二ッ夕凄いよ", "answer": "一万人記念やりたい… ", "retweet": "2", "favorite": "22", "tweet_id": "1011828573244551169"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん。他の家族はテ夕ぽう認知してるの?", "answer": "大人になると見えなくなるよ（ルゥお姉ちゃんももうすぐ） ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1011732227703521282"}, {"question": "テ夕ぼうボイス販売して!!!!!!!!!!", "answer": "꧁꧂<ﾃｸﾆｼｬﾝﾅ ｺｴﾊ ﾔｽｸﾈｰｿﾞ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1011732120861986817"}, {"question": "姉ちゃん実は返信適当じゃない?", "answer": "らりるれろ ", "retweet": "0", "favorite": "28", "tweet_id": "1011261672999153669"}, {"question": "最近流行りのバ一チャル美少女受肉おじさん略してバ美肉おじさんについてどう思う姉ちゃん", "answer": "えっとねークゥはおじさんじゃないからわかんなーい ", "retweet": "3", "favorite": "31", "tweet_id": "1011195250449133570"}, {"question": "弟との馴れ初め教えて", "answer": "誕生した ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1011194726102458368"}, {"question": "テク坊がいるならロ一テク坊もいていいはず", "answer": "・・←ノットテクニシャンぼうや ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1011035934127616000"}, {"question": "ぉいしい煮玉子!学校でぉいしい煮玉子って挨拶したら変な目で見られたよ世の中おかしいよね、姉ちゃん", "answer": "変な子だ ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1011035785825378304"}, {"question": "〉クウ姉って呼んでね。実際のところ夕ゥ、夕ゥちゃん、夕ゥさんつてあんまり呼ばれてなさそう", "answer": "クゥ姉って呼んでねって言ったことないよ！ ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1011035753126584320"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん今日はUF0の日らしいょ!", "answer": "こんな時UFO仮面ヤキソバンがあれば… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1010757828091375616"}, {"question": "頑張ってるいちごちゃんを見て筋トレを始めました", "answer": "アイカツ道を極めるためにボルダリングしてみたい ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1010718684803764226"}, {"question": "姉ちゃん!姉ちゃん!!今日T。ky。MX夜ー9時ヵヽらで平成ガメラ3イリス覚醒やるって!", "answer": "犠牲になる京都駅にテンション爆アゲ ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1010718450006687744"}, {"question": "姉ちゃんって美容室でめちゃくちゃ緊張してそうだよねしてそうだよね", "answer": "できるだけ会話したくないけど話しかけられたら架空の人物設定を話す ", "retweet": "3", "favorite": "17", "tweet_id": "1010691315196047360"}, {"question": "なんと打ったらテク坊は出てきますか?", "answer": "コピペでしかエンカウントできない希少種 ", "retweet": "1", "favorite": "6", "tweet_id": "1010691106177073152"}, {"question": "フィル夕一あるとどこまでいけるかフィル夕一チキンレ一スしちゃうのが人間の性というもの姉ちゃんとこのマシュマ口はどう?質問箱の時より風紀乱れてそう", "answer": "テクニシャンぼうや表示チキンレースは開催された ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1010671116694614016"}, {"question": "姉ちゃんは何の教科が好き?俺は体育!!!!", "answer": "帰宅 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1010670985266073600"}, {"question": "technician.", "answer": "Oh  yes. Technician boya. ", "retweet": "1", "favorite": "11", "tweet_id": "1010317297838219265"}, {"question": "姉ちゃんに質問です。現実にぁったらほしい力一ドはなんですか?ブル一アイズホワイトドラゴンですか?", "answer": "実体化して欲しいってことなら風霊使いウィン ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1010317006908936192"}, {"question": "姉ちゃんモンス一ノ見てた?", "answer": "見てた見てた　おもちゃも買いかけたけど思い留まった　遊戯王好きとしてもアイカツ好きとしても見逃せない ", "retweet": "2", "favorite": "8", "tweet_id": "1010151383549370369"}, {"question": "姉ちゃん把握してるか分からなぃから見かけたグツドなア一卜を送り付けるよhせps://WWW.pixiv.net/member_…ust.php?m。", "answer": "し…知らんかった…「クゥ・フラン・ゾーパー」タグしか追っとらんかった… ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1010150989100249088"}, {"question": "姉ちゃんは普段ルゥ姉ちゃんのことなんて呼んでるの?", "answer": "貴様 ", "retweet": "3", "favorite": "27", "tweet_id": "1010102285249044481"}, {"question": "蕩晨く刀朽ソ刈イ丁キル力モ", "answer": "テクぼうは煽られたらすぐグルグルするから質問箱は向いてなかった ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1010102221139206144"}, {"question": "マシュマロでぁいうえお作文お願いします", "answer": "マ シュ マ ロサクサクなのはいいけどフィルタリングやっぱ要らんわ ", "retweet": "1", "favorite": "24", "tweet_id": "978279227215630337"}, {"question": "姉ちゃんの魂の力一ドを教えて下さい", "answer": "カオス・ゴッデス-混沌の女神- ", "retweet": "6", "favorite": "14", "tweet_id": "978274837339586560"}, {"question": "パリピしてる姉ちゃんが見たいです", "answer": "ｴﾋﾞﾊﾞﾃﾞｴﾝｼﾞｮｰｲ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "978263990739468291"}, {"question": "姉ちゃんスヶべ心は持ってる?", "answer": "ないアルよ ", "retweet": "0", "favorite": "23", "tweet_id": "978263806634676225"}, {"question": "姉ちゃんこんばんは何とな〈姉ちゃんは朝が弱そうだけど朝が弱い人って平熱が低い印象があります姉ちゃんの平熱って何度くらいですか?", "answer": "37度ぐらい ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "978263765668962304"}, {"question": "JCなんだからフィル夕リング最強にしとこうよ。いやそういうのが好きならいいんですけど", "answer": "YouTubeもそうだけど○○ゲーも弾かれるので困る… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "978263710794829824"}, {"question": "これはセ夕ハラではなく、フィル夕リングのチェッ夕です〟クウ姉の団団団団。フィル夕リングのチェックです。セクハラではないです。お一け一?", "answer": "さっきからマシュマロの顔文字あるなーと思ったらこれが噂のフィルタリングなのねー　フィルタリング感度最低に設定してるんだけどなー ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "978250545944174593"}, {"question": "きっと姉ちゃんが帽子を脱いだ需間が俺の命の尽きる時なんだ…(入院中シチュ)", "answer": "最近暑いから蒸れるなー（ﾇｷﾞﾇｷﾞ ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "978250143047675904"}, {"question": "好きなト一夕ンは?", "answer": "黒焔トークン ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "978250028916486146"}, {"question": "じゃぁ俺は永遠の2番手や姉ちゃん二郎", "answer": "お腹空いてきた ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "978248655126765568"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!もしvrchat内で会えたら話しかけたりフレ申請とかしていい?", "answer": "ええで ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "978248593168416768"}, {"question": "MFBが週間Vtuberのランキング入りしたね姉ちゃんミソシ夕が光の中で評価されるのを喜んでいいのか寂しく思っていいのかゎからないよ姉ちゃん", "answer": "#9で急にキャッチーになったと見せかけての#10 ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "978248526957133824"}, {"question": "や一らけ一", "answer": "JCだからね ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "978248352868458498"}, {"question": "マシュマロ一番になりたかつたんだ姉ちゃん", "answer": "そうすか ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "978248229954363393"}]
